msgid "Unknown element"
msgstr "未知元素"

#, python-brace-format
msgid ""
"Recognize character captcha in image file ##{imageFile}##, saving result "
"to ##{result}##"
msgstr "识别图片##{imageFile}##中的字符验证码，保存结果到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Recognize character captcha in web page ##{webPage}## element "
"##{webElement}##, saving result to ##{result}##"
msgstr "识别网页##{webPage}##中的元素##{webElement}##中的字符验证码，保存结果到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Recognize character captcha in window element ##{windowElement}##, saving"
" result to ##{result}##"
msgstr "识别窗口##{windowElement}##中的字符验证码，保存结果到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Recognize character captcha, saving result to ##{result}##"
msgstr "识别字符验证码，保存结果到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "File does not exist: {image_file}"
msgstr "文件不存在: {image_file}"

#, python-brace-format
msgid "Failed to get the image data of the captcha"
msgstr "获取验证码图像数据失败"

#, python-brace-format
msgid ""
"Add suffix ##{addText}## to ##{originalText}##, and save the result to "
"##{result}##"
msgstr "为##{originalText}##添加后缀##{addText}##，并将结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Add prefix ##{addText}## to ##{originalText}##, and save the result to "
"##{result}##"
msgstr "为##{originalText}##添加前缀##{addText}##，并将结果保存到##{result}##"

msgid "End current loop"
msgstr "结束当前循环"

msgid "uppercase"
msgstr "大写"

msgid "lowercase"
msgstr "小写"

msgid "capitalized"
msgstr "首字母大写"

#, python-brace-format
msgid ""
"Convert ##{original_text}## to ##{change_type}##, and save the result to "
"##{result}##"
msgstr "将##{original_text}##转换为##{change_type}##，并将结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Unknown case change type: {change_type}"
msgstr "未知的大小写转换类型: {change_type}"

#, python-brace-format
msgid ""
"Check if the process with the given pid ##{pid}## exists, and save the "
"result to ##{result}##"
msgstr "检查进程##{pid}##是否存在，并将结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Check if the process with the given name ##{name}## exists, and save the "
"result to ##{result}##"
msgstr "检查进程##{name}##是否存在，并将结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Clear folder ##{folderPath}##"
msgstr "清空文件夹##{folderPath}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Compress ##{filePath}## to ##{packageName}##, and save the compressed "
"package path to ##{packagePath}##"
msgstr "将##{filePath}##压缩到##{packageName}##，并将压缩包路径保存到##{packagePath}##"

#, python-brace-format
msgid "File {file} already exists"
msgstr "文件{file}已存在"

#, python-brace-format
msgid "{source_path} is not a valid file or directory."
msgstr "{source_path}不是有效的文件或文件夹。"

#, python-brace-format
msgid ""
"Concatenate string list ##{stringList}## with delimiter ##{delimiter}##, "
"saving result to ##{result}##"
msgstr "使用分隔符 ##{delimiter}## 连接字符串列表 ##{stringList}##，结果保存到 ##{result}##"

msgid "equal to"
msgstr "等于"

msgid "not equal to"
msgstr "不等于"

msgid "greater than"
msgstr "大于"

msgid "less than"
msgstr "小于"

msgid "greater than or equal to"
msgstr "大于等于"

msgid "less than or equal to"
msgstr "小于等于"

msgid "contains"
msgstr "包含"

msgid "not contains"
msgstr "不包含"

msgid "is empty"
msgstr "为空"

msgid "is not empty"
msgstr "不为空"

msgid "starts with"
msgstr "开头为"

msgid "not starts with"
msgstr "开头不为"

msgid "ends with"
msgstr "结尾为"

msgid "not ends with"
msgstr "结尾不为"

msgid "is true"
msgstr "为真"

msgid "is false"
msgstr "为假"

msgid "is null"
msgstr "没有值"

msgid "is not null"
msgstr "有值"

#, python-brace-format
msgid "Unsupported operator: {op}"
msgstr "不支持的操作符: {op}"

msgid "Skip current loop, then continue to the next loop"
msgstr "结束当前循环，然后执行下一个循环"

msgid "overwrite existing files"
msgstr "覆盖存在的文件"

msgid "automatically rename file when target file exist"
msgstr "当目标文件存在时自动重命名文件"

msgid "execute error handling when target file exists"
msgstr "当目标文件存在时执行错误处理"

#, python-brace-format
msgid ""
"Copy ##{filePath}## to ##{targetFolder}##, {actionWhenExists}, and save "
"the new file path to ##{newFilePath}##"
msgstr "将##{filePath}##复制到##{targetFolder}##，{actionWhenExists}，并将新文件路径保存到##{newFilePath}##"

#, python-brace-format
msgid "File {file_path} already exists"
msgstr "文件{file_path}已存在"

msgid "overwrite existing folder"
msgstr "覆盖存在的文件夹"

msgid "automatically rename folder when target folder exist"
msgstr "当目标文件夹存在时自动重命名文件夹"

msgid "execute error handling when target folder exists"
msgstr "当目标文件夹存在时执行错误处理"

#, python-brace-format
msgid ""
"Copy ##{folderPath}## to ##{targetFolder}##, {actionWhenExists}, and save"
" the new folder path to ##{newFolderPath}##"
msgstr "将##{folderPath}##复制到##{targetFolder}##，{actionWhenExists}，并将新文件夹路径保存到##{newFolderPath}##"

#, python-brace-format
msgid "Folder {file_path} already exists"
msgstr "文件夹{file_path}已存在"

#, python-brace-format
msgid "Create Date today, and save the result to ##{result}##"
msgstr "获取今天的日期，并将结果保存到 ##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Create Date from timestamp ##{timestamp}##, and save the result to "
"##{result}##"
msgstr "使用时间戳 ##{timestamp}## 创建日期，并将结果保存到 ##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Create Date from string ##{date_string}## with format ##{date_format}##, "
"and save the result to ##{result}##"
msgstr "使用##{date_format}##格式的日期字符串##{date_string}##创建日期，并将结果保存到 ##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Create DateTime now, and save the result to ##{result}##"
msgstr "获取当前日期时间，并将结果保存到 ##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Create DateTime from timestamp ##{timestamp}##, and save the result to "
"##{result}##"
msgstr "使用时间戳 ##{timestamp}## 创建日期时间，并将结果保存到 ##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Create DateTime from string ##{datetime_string}## with format "
"##{datetime_format}##, and save the result to ##{result}##"
msgstr ""
"使用##{datetime_format}##格式的日期时间字符串##{datetime_string}##创建日期时间，并将结果保存到 "
"##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Create dictionary ##{dict}##"
msgstr "创建字典##{dict}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Create folder ##{newFolderName}## under ##{parentFolder}##, and save the "
"new folder path to ##{newFolderPath}##"
msgstr "在##{parentFolder}##下新建文件夹##{newFolderName}##，并将新文件夹路径保存到##{newFolderPath}##"

#, python-brace-format
msgid "Create list ##{list}##"
msgstr "创建列表##{list}##"

#, python-brace-format
msgid "Create Time now, and save the result to ##{result}##"
msgstr "获取当前时间，并将结果保存到 ##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Create Time from string ##{time_string}## with format ##{time_format}##, "
"and save the result to ##{result}##"
msgstr "使用##{time_format}##格式的时间字符串##{time_string}##创建时间，并将结果保存到 ##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Decompress ##{filePath}##, and save the result folder to ##{result}##"
msgstr "解压缩##{filePath}##，并将解压缩后的文件夹保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Delete key ##{key}## in dictionary ##{dict}##"
msgstr "删除字典##{dict}##中的键##{key}##"

#, python-brace-format
msgid "Delete ##{filePath}##"
msgstr "删除##{filePath}##"

#, python-brace-format
msgid "Delete item at position ##{position}## in list ##{list}##"
msgstr "删除列表##{list}##中的第##{position}##项"

#, python-brace-format
msgid "Delete item ##{value}## in list ##{list}##"
msgstr "删除列表##{list}##中的项##{value}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Loop through each item in the dictionary ##{dict}##, saving the current "
"item to ##{loopItem}##"
msgstr "循环遍历字典##{dict}##的每个项目，将当前项目保存到##{loopItem}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Calculate the ##{timeUnit}## interval from ##{startingDate}## to "
"##{endDate}##, and save the result to ##{timeDifference}##"
msgstr "计算##{startingDate}##到##{endDate}##间隔的##{timeUnit}##数，并保存结果到##{timeDifference}##"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid "minutes"
msgstr "分钟"

msgid "hours"
msgstr "小时"

msgid "days"
msgstr "天"

#, python-brace-format
msgid "Unknown time unit: {unit}"
msgstr "未知时间单位: {unit}"

msgid "If none of the previous conditions are met, the branch is executed."
msgstr "如果之前的If条件均不匹配，则执行该分支。"

#, python-brace-format
msgid "Execute command ##{cmd}##, and save the command output to ##{result}##"
msgstr "执行命令行##{cmd}##，并将命令行输出保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Command failed with exit code {code}: {error}"
msgstr "命令失败，退出代码为{code}: {error}"

msgid "Exit current application"
msgstr "终止当前应用"

#, python-brace-format
msgid ""
"Format ##{datetime}## to a string using format ##{datetimeFormat}##, and "
"save the result to ##{result}##"
msgstr "使用##{datetimeFormat}##格式将##{datetime}##格式化成字符串，结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Get clipboard text, and save the result to ##{result}##"
msgstr "获取剪贴板文本，并将结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Get file path info of ##{filePath}##, and save the result to "
"##{filePathInfo}##"
msgstr "获取##{filePath}##的路径信息，并将结果保存到##{filePathInfo}##"

#, python-brace-format
msgid "If ##{operand1}## ##{op}## ##{operand2}##, perform the following actions"
msgstr "如果##{operand1}## ##{op}## ##{operand2}##, 执行以下操作"

#, python-brace-format
msgid "If ##{operand1}## ##{op}##, perform the following actions"
msgstr "如果##{operand1}## ##{op}##, 执行以下操作"

#, python-brace-format
msgid "Condition matched: {matched}"
msgstr "条件匹配：{matched}"

#, python-brace-format
msgid "##{operand1}## ##{op}## ##{operand2}##"
msgstr "##{operand1}## ##{op}## ##{operand2}##"

#, python-brace-format
msgid "##{operand1}## ##{op}##"
msgstr "##{operand1}## ##{op}##"

#, python-brace-format
msgid "If satisfy all conditions of [{conditions}], perform the following actions"
msgstr "如果满足所有条件[{conditions}]，执行以下操作"

#, python-brace-format
msgid "If satisfy any condition of [{conditions}], perform the following actions"
msgstr "如果满足任一条件[{conditions}]，执行以下操作"

#, python-brace-format
msgid "Infinite loop, saving the current number of cycles to ##{loopIndex}##"
msgstr "无限循环，将当前循环次数保存到##{loopIndex}##"

#, python-brace-format
msgid "Append ##{value}## to list ##{list}##"
msgstr "在列表##{list}##末尾添加##{value}##"

#, python-brace-format
msgid "Insert ##{value}## at position ##{insertPosition}## in list ##{list}##"
msgstr "在列表##{list}##的第##{insertPosition}##项前插入##{value}##"

#, python-brace-format
msgid "Kill process with pid ##{pid}##"
msgstr "终止pid为##{pid}##的进程"

#, python-brace-format
msgid "Kill process with name ##{name}##"
msgstr "终止名为##{name}##的进程"

msgid "Process not found"
msgstr "进程未找到"

#, python-brace-format
msgid "Launch application ##{appPath}##, and save the pid to ##{pid}##"
msgstr "启动应用程序##{appPath}##，并将PID保存到##{pid}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Find files under ##{folder}## that match the ##{filenamePattern}## naming"
" rule and save the results in ##{result}##"
msgstr "在##{folder}##下查找匹配##{filenamePattern}##命名规则的文件，并将结果列表保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Loop through each item in the list ##{list}##, saving the current item to"
" ##{loopItem}##"
msgstr "循环遍历列表##{list}##的每个项目，将当前项目保存到##{loopItem}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Loop from ##{start}## to ##{end}##, saving the current number of cycles "
"to ##{loopIndex}##"
msgstr "从##{start}##循环到##{end}##，将当前循环次数保存到##{loopIndex}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Merge list ##{firstList}## with ##{secondList}##, saving result to "
"##{list}##"
msgstr "合并列表##{firstList}##与##{secondList}##，结果保存到##{list}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Move ##{filePath}## to ##{targetFolder}##, {actionWhenExists}, and save "
"the new file path to ##{newFilePath}##"
msgstr "将##{filePath}##移动到##{targetFolder}##，{actionWhenExists}，并将新文件路径保存到##{newFilePath}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Move ##{folderPath}## to ##{targetFolder}##, {actionWhenExists}, and save"
" the new folder path to ##{newFolderPath}##"
msgstr "将##{folderPath}##移动到##{targetFolder}##，{actionWhenExists}，并将新文件夹路径保存到##{newFolderPath}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Convert ##{value}## to a string, retain ##{scale}## decimal places, add a"
" thousand separator, and save the result to ##{result}##"
msgstr "将##{value}##转换为字符串，保留##{scale}##位小数，添加千分位分隔符，并保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Convert ##{value}## to a string, retain ##{scale}## decimal places, and "
"save the result to ##{result}##"
msgstr "将##{value}##转换为字符串，保留##{scale}##位小数，并保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Convert object ##{obj}## to json text, and save the result to ##{result}##"
msgstr "将对象##{obj}##转换为Json文本，并将结果保存到##{result}##"

msgid "System default"
msgstr "系统默认"

msgid "UTF-8"
msgstr "UTF-8"

msgid "ASCII"
msgstr "ASCII"

msgid "Latin-1"
msgstr "Latin-1"

msgid "UTF-8 with BOM"
msgstr "UTF-8 with BOM"

msgid "UTF-16"
msgstr "UTF-16"

msgid "UTF-32"
msgstr "UTF-32"

msgid "GBK"
msgstr "GBK"

msgid "GB2312"
msgstr "GB2312"

msgid "GB18030"
msgstr "GB18030"

#, python-brace-format
msgid "Parse json text ##{jsonText}##, and save the result to ##{result}##"
msgstr "解析Json文本##{jsonText}##，并将结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Print message ##{message}##"
msgstr "打印消息##{message}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Terminate the current process and throw an error with the reason "
"##{reason}##"
msgstr "结束当前流程并抛出错误，错误原因为##{reason}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Generates a random integer between ##{start}## and ##{end}##, then save "
"to ##{randomInt}##"
msgstr "生成一个##{start}##到##{end}##之间的随机整数，然后保存到##{randomInt}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Read ##{filePath}## using encoding ##{fileEncoding}##, and save the "
"result to ##{result}##"
msgstr "使用编码##{fileEncoding}##读取##{filePath}##，并将结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Find the first ##{regex}## in text ##{originalText}## and save the "
"matched text to ##{result}##"
msgstr "在文本##{originalText}##中查找第一个##{regex}##，并将匹配的文本保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Find all ##{regex}## in text ##{originalText}## and save the matched text"
" list to ##{result}##"
msgstr "在文本##{originalText}##中查找所有##{regex}##，并将匹配的文本列表保存到##{result}##"

msgid "and cancel renaming if the new file exists"
msgstr "如果新文件已存在，则取消重命名"

msgid "and overwrite the existing file if the new file exists"
msgstr "如果新文件已存在，则覆盖已有文件"

#, python-brace-format
msgid ""
"Rename ##{filePath}## to ##{newFilename}##, {action_when_exists_desc}, "
"and save the new file path to ##{newFilePath}##"
msgstr "将##{filePath}##重命名为##{newFilename}##，{action_when_exists_desc}，并将新文件路径保存到##{newFilePath}##"

#, python-brace-format
msgid "File {file_path} already exists, cancel renaming"
msgstr "文件{file_path}已存在，取消重命名"

msgid "and cancel renaming if the new folder exists"
msgstr "如果新文件夹已存在，则取消重命名"

msgid "and overwrite the existing file if the new folder exists"
msgstr "如果新文件夹已存在，则覆盖已有文件夹"

#, python-brace-format
msgid ""
"Rename ##{folderPath}## to ##{newFolderName}##, "
"{action_when_exists_desc}, and save the new folder path to "
"##{newFolderPath}##"
msgstr "将##{folderPath}##重命名为##{newFolderName}##，{action_when_exists_desc}，并将新文件夹路径保存到##{newFolderPath}##"

#, python-brace-format
msgid "Folder {folder_path} already exists, cancel renaming"
msgstr "文件夹{folder_path}已存在，取消重命名"

#, python-brace-format
msgid ""
"Replace the first ##{something_to_replace}## in text ##{originalText}## "
"with ##{replacementText}## and save the result to ##{result}##"
msgstr "将##{originalText}##中的##{something_to_replace}##替换为##{replacementText}##，并将结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Replace all ##{something_to_replace}## in text ##{originalText}## with "
"##{replacementText}## and save the result to ##{result}##"
msgstr "将##{originalText}##中的所有##{something_to_replace}##替换为##{replacementText}##，并将结果保存到##{result}##"

msgid "End the current process and return to the previous process"
msgstr "结束当前流程，返回到上一流程"

#, python-brace-format
msgid "Reverse list ##{list}##"
msgstr "反转列表##{list}##"

#, python-brace-format
msgid "Copy text ##{textContent}## to clipboard"
msgstr "将文本##{textContent}##复制到剪贴板"

#, python-brace-format
msgid "Set ##{key}## = ##{value}## in dictionary ##{dict}##"
msgstr "在字典##{dict}##中设置##{key}## = ##{value}##"

#, python-brace-format
msgid "Set variable ##{result}## = ##{value}##"
msgstr "设置变量##{result}## = ##{value}##"

msgid "from the first character"
msgstr "从第一个字符开始"

#, python-brace-format
msgid "from the specified location ##{startingPosition}##"
msgstr "从指定位置 ##{startingPosition}## 开始"

#, python-brace-format
msgid "from the specified text ##{startingText}##"
msgstr "从指定文本 ##{startingText}## 开始"

msgid "to the end of the text"
msgstr "到文本末尾"

#, python-brace-format
msgid "to the specified length ##{slicedLength}##"
msgstr "到指定长度 ##{slicedLength}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Slice ##{originalText}## {from_description} {to_description}, and save "
"the result to ##{result}##"
msgstr "截取##{originalText}##，{from_description}，{to_description}，并将结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Sort list ##{list}## in ascending order"
msgstr "按升序对列表##{list}##排序"

#, python-brace-format
msgid "Sort list ##{list}## in descending order"
msgstr "按降序对列表##{list}##排序"

msgid "space character"
msgstr "空格符"

msgid "line break character"
msgstr "换行符"

msgid "tab character"
msgstr "制表符"

#, python-brace-format
msgid ""
"Split ##{textToBeSplit}## by ##{standardDelimiter}##, filter empty items,"
" and save the result to ##{result}##"
msgstr "按##{standardDelimiter}##拆分##{textToBeSplit}##，过滤空项，并将结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Split ##{textToBeSplit}## by ##{standardDelimiter}##, and save the result"
" to ##{result}##"
msgstr "按##{standardDelimiter}##拆分##{textToBeSplit}##，并将结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Split ##{textToBeSplit}## by regular expression ##{customDelimiter}##, "
"filter empty items, and save the result to ##{result}##"
msgstr "使用正则表达式##{customDelimiter}##拆分##{textToBeSplit}##，过滤空项，并将结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Split ##{textToBeSplit}## by regular expression ##{customDelimiter}##, "
"and save the result to ##{result}##"
msgstr "使用正则表达式##{customDelimiter}##拆分##{textToBeSplit}##，并将结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Split ##{textToBeSplit}## by ##{customDelimiter}##, filter empty items, "
"and save the result to ##{result}##"
msgstr "按##{customDelimiter}##拆分##{textToBeSplit}##，过滤空项，并将结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Split ##{textToBeSplit}## by ##{customDelimiter}##, and save the result "
"to ##{result}##"
msgstr "按##{customDelimiter}##拆分##{textToBeSplit}##，并将结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Convert ##{value}## to a number, and save the result to ##{result}##"
msgstr "将##{value}##转换为数值，并将结果保存到 ##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Wait ##{seconds}## seconds"
msgstr "等待##{seconds}##秒"

#, python-brace-format
msgid ""
"Remove blank characters on both sides of ##{originalText}##, and save the"
" result to ##{result}##"
msgstr "去除##{originalText}##两边的空格，并将结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Remove blank characters on the left side of ##{originalText}##, and save "
"the result to ##{result}##"
msgstr "去除##{originalText}##左边的空格，并将结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Remove blank characters on the right side of ##{originalText}##, and save"
" the result to ##{result}##"
msgstr "去除##{originalText}##右边的空格，并将结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Update ##{originalDateTime}##, {adjustmentType} ##{adjustmentValue}## "
"##{adjustmentUnit}##, and save the result to ##{result}##"
msgstr "将##{originalDateTime}##{adjustmentType}##{adjustmentValue}####{adjustmentUnit}##，并保存结果到##{result}##"

msgid "increment"
msgstr "增加"

msgid "decrement"
msgstr "减少"

msgid "microseconds"
msgstr "微秒"

msgid "milliseconds"
msgstr "毫秒"

msgid "weeks"
msgstr "周"

msgid "months"
msgstr "月"

msgid "years"
msgstr "年"

#, python-brace-format
msgid "Unknown adjustment unit: {unit}"
msgstr "未知调整单位: {unit}"

#, python-brace-format
msgid "Update item at position ##{position}## in list ##{list}## to ##{value}##"
msgstr "更新列表##{list}##中的第##{position}##项为##{value}##"

#, python-brace-format
msgid "Url decode ##{textToDecode}##, and save the result to ##{result}##"
msgstr "对##{textToDecode}##进行URL解码，并将结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Url encode ##{textToEncode}##, and save the result to ##{result}##"
msgstr "对##{textToEncode}##进行URL编码，并将结果保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Write ##{writeContent}## to ##{filePath}## using encoding "
"##{fileEncoding}##"
msgstr "将##{writeContent}##写入到##{filePath}##，使用编码##{fileEncoding}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Use ##{sql}## and ##{table}## to batch update the database "
"##{dbConnection}##, and save the row count to ##{rowCount}##"
msgstr "使用##{sql}##和##{table}##批量更新数据库##{dbConnection}##，并将更新记录数保存到##{rowCount}##"

#, python-brace-format
msgid "Close ##{dbConnection}##"
msgstr "关闭##{dbConnection}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Connect ##{db_type}## database ##{db_desc}##, and save the created "
"connection object to ##{connection}##"
msgstr "连接##{db_type}##数据库##{db_desc}##，并将创建的连接对象保存到##{connection}##"

#, python-brace-format
msgid "Database type {db_type} is not supported."
msgstr "不支持数据库类型{db_type}"

msgid "Database Connection"
msgstr "数据库连接"

#, python-brace-format
msgid ""
"Execute ##{sql}## on ##{dbConnection}##, and save the row count to "
"##{rowCount}##"
msgstr "在##{dbConnection}##上执行##{sql}##，并将影响的记录数保存到##{rowCount}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Query ##{dbConnection}## with ##{sql}##, and save the result set to "
"##{table}##"
msgstr "使用##{sql}##查询##{dbConnection}##，将结果集保存到##{table}##"

#, python-brace-format
msgid "Find the image ##{image}## on the screen and move the mouse to the image"
msgstr "在屏幕上找到图像##{image}##，然后将鼠标移动到图像上"

#, python-brace-format
msgid "Found image at {location}"
msgstr "在{location}处找到图片"

#, python-brace-format
msgid "Type text ##{textContent}## in the current window"
msgstr "在当前窗口中输入文本##{textContent}##"

#, python-brace-format
msgid "Press the hotkey ##{hotkey}##"
msgstr "按快捷键##{hotkey}##"

#, python-brace-format
msgid "{clickType} {mouseButton}"
msgstr "{clickType}{mouseButton}"

#, python-brace-format
msgid "{modifierKey} + {clickType} {mouseButton}"
msgstr "{modifierKey} + {clickType}{mouseButton}"

#, python-brace-format
msgid "Scroll up ##{number_of_scrolls}## times"
msgstr "向上滚动##{number_of_scrolls}##次"

#, python-brace-format
msgid "Scroll down ##{number_of_scrolls}## times"
msgstr "向下滚动##{number_of_scrolls}##次"

#, python-brace-format
msgid "{modifierKey} + Scroll up ##{number_of_scrolls}## times"
msgstr "{modifierKey} + 向上滚动##{number_of_scrolls}##次"

#, python-brace-format
msgid "{modifierKey} + Scroll down ##{number_of_scrolls}## times"
msgstr "{modifierKey} + 向下滚动##{number_of_scrolls}##次"

#, python-brace-format
msgid ""
"Move the mouse to (##{offsetX}##,##{offsetY}##) position relative to the "
"current position"
msgstr "将鼠标移动到相对于当前位置的(##{offsetX}##,##{offsetY}##)位置"

#, python-brace-format
msgid ""
"Move the mouse to (##{offsetX}##,##{offsetY}##) position relative to the "
"upper left corner of the screen"
msgstr "将鼠标移动到相对于屏幕左上角的(##{offsetX}##,##{offsetY}##)位置"

#, python-brace-format
msgid ""
"Send ##{method}## request to ##{url}##, and save the response object to "
"##{response}##"
msgstr "发送##{method}##请求到##{url}##，并将响应结果对象保存到##{response}##"

#, python-brace-format
msgid "Add column ##{columnName}## to ##{table}##"
msgstr "向 ##{table}## 新增名为 ##{columnName}## 的列"

#, python-brace-format
msgid ""
"Create an empty data table with the headers ##{columnNames}##, and save "
"the table to ##{table}##"
msgstr "创建一个空数据表格，表头为##{columnNames}##，将新创建的数据表格保存到##{table}##"

#, python-brace-format
msgid "Delete all rows of ##{table}##"
msgstr "删除 ##{table}## 的所有行"

#, python-brace-format
msgid "Delete row ##{rowNo}## of ##{table}##"
msgstr "删除 ##{table}## 的第 ##{rowNo}## 行"

#, python-brace-format
msgid ""
"Export table ##{table}## to ##{fileFormat}## file in ##{saveFolder}## "
"with random file name"
msgstr "将 ##{table}## 导出为 ##{saveFolder}## 下的 ##{fileFormat}## 文件，并使用随机文件名"

#, python-brace-format
msgid ""
"Export table ##{table}## to ##{fileFormat}## file in ##{saveFolder}## "
"with file name ##{customFilename}##"
msgstr ""
"将 ##{table}## 导出为 ##{saveFolder}## 下名为 ##{customFilename}## 的 "
"##{fileFormat}## 文件"

#, python-brace-format
msgid "File already exists: {file_path}"
msgstr "文件已存在: {file_path}"

#, python-brace-format
msgid "Unsupported file format: {file_format}"
msgstr "不支持的文件格式: {file_format}"

#, python-brace-format
msgid "Import csv file ##{filePath}## as table ##{table}##"
msgstr "将 ##{filePath}## 导入为 ##{table}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Import excel file ##{filePath}## as table ##{table}##, select sheet by "
"index ##{sheetIndex}##"
msgstr "将 ##{filePath}## 中索引为 ##{sheetIndex}## 的工作表导入为 ##{table}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Import excel file ##{filePath}## as table ##{table}##, select sheet by "
"name ##{sheetName}##"
msgstr "将 ##{filePath}## 中名为 ##{sheetName}# 的工作表导入为 ##{table}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Loop through all rows of table ##{table}##, save current row to "
"##{currentRow}##"
msgstr "循环遍历 ##{table}## 的所有行，将当前行保存到 ##{currentRow}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Loop through row ##{startRowNo}## to row ##{endRowNo}## of table "
"##{table}##, save current row to ##{currentRow}##"
msgstr ""
"循环遍历 ##{table}## 的第 ##{startRowNo}## 行到 ##{endRowNo}## 行，将当前行保存到 "
"##{currentRow}##"

#, python-brace-format
msgid "Read row ##{rowNo}## of table ##{table}##, save result to ##{result}##"
msgstr "读取 ##{table}## 的第 ##{rowNo}## 行，结果保存到 ##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Read row ##{rowNo}## and column ##{columnNo}## of table ##{table}##, save"
" result to ##{result}##"
msgstr "读取 ##{table}## 的第 ##{rowNo}## 行和第 ##{columnNo}## 列，结果保存到 ##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Unsupported read type: {read_type}"
msgstr "不支持的读取类型: {read_type}"

#, python-brace-format
msgid "Row no is out of range: {row_no}"
msgstr "行号超出范围: {row_no}"

#, python-brace-format
msgid ""
"Write the value ##{value}## to row ##{row_no}##, column ##{column_no}## "
"of table ##{table}##"
msgstr "向 ##{table}## 的 ##{row_no}## 行 ##{column_no}## 列写入值 ##{value}##"

msgid "Invalid row type"
msgstr "非法的行类型"

#, python-brace-format
msgid "Append a row to table ##{table}##"
msgstr "向 ##{table}## 追加一行"

#, python-brace-format
msgid "Insert a row to table ##{table}##"
msgstr "向 ##{table}## 插入一行"

#, python-brace-format
msgid "Update a row in table ##{table}##"
msgstr "更新 ##{table}## 的一行"

msgid "include element"
msgstr "包含元素"

msgid "exclude element"
msgstr "不包含元素"

msgid "include text"
msgstr "包含文本"

msgid "exclude text"
msgstr "不包含文本"

msgid "can see element"
msgstr "可以看见元素"

msgid "cannot see element"
msgstr "看不见元素"

msgid "can see text"
msgstr "可以看见文本"

msgid "cannot see text"
msgstr "看不到文本"

#, python-brace-format
msgid "Invalid check type: {check_type}"
msgstr "非法的检查类型: {check_type}"

#, python-brace-format
msgid ""
"Check if web page ##{webPage}## ##{action}## ##{target}##, save result to"
" ##{checkResult}##"
msgstr "检测网页##{webPage}##是否##{action}## ##{target}##, 将结果保存到##{checkResult}##"

#, python-brace-format
msgid "Clear all cookies of web page ##{webPage}##"
msgstr "删除网页##{webPage}##的所有Cookie"

#, python-brace-format
msgid "Clear cookie ##{cookieName}## of web page ##{webPage}##"
msgstr "删除网页##{webPage}##的Cookie##{cookieName}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Click ##{element}## on web page ##{webPage}##, and save opened web page "
"to ##{newWebPage}##"
msgstr "在网页##{webPage}##上点击##{element}##，保存打开的网页到##{newWebPage}##"

msgid "Single click"
msgstr "单击"

msgid "Double click"
msgstr "双击"

#, python-brace-format
msgid "{action} ##{element}## on web page ##{webPage}##"
msgstr "在网页##{webPage}##上{action}元素##{element}##"

#, python-brace-format
msgid "Close web page ##{webPage}##"
msgstr "关闭网页##{webPage}##"

#, python-brace-format
msgid "Close browser ##{webBrowser}##"
msgstr "关闭浏览器##{webBrowser}##"

#, python-brace-format
msgid "Drag ##{sourceElement}## to ##{targetElement}## on web page ##{webPage}##"
msgstr "在网页##{webPage}##上拖拽元素##{sourceElement}##到元素##{targetElement}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Drag ##{sourceElement}## by offset ##{dragOffsetX}## ##{dragOffsetY}## on"
" web page ##{webPage}##"
msgstr ""
"在网页##{webPage}##上按偏移量##{dragOffsetX}## "
"##{dragOffsetY}##拖拽元素##{sourceElement}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Evaluate js ##{jsCode}## in web page ##{webPage}##, and save the result "
"to ##{output}##"
msgstr "在网页##{webPage}##上执行js##{jsCode}##，保存结果到##{output}##"

msgid "text content"
msgstr "文本内容"

msgid "html content"
msgstr "HTML内容"

msgid "input value"
msgstr "输入框值"

msgid "attribute value"
msgstr "属性值"

msgid "position"
msgstr "位置"

msgid "?"
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid ""
"Extract the ##{extractData}## of element ##{element}## on web page "
"##{webPage}##, and save to ##{result}##"
msgstr "获取##{webPage}##上##{element}##的##{extractData}##，保存到##{result}##"

msgid "title"
msgstr "标题"

msgid "url"
msgstr "网页地址"

#, python-brace-format
msgid ""
"Extract the ##{extractData}## of web page ##{webPage}##, and save to "
"##{result}##"
msgstr "抽取网页##{webPage}##的##{extractData}##，保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Get cookies from web page ##{webPage}##, and save to ##{cookies}##"
msgstr "获取##{webPage}##的所有Cookie，然后保存到##{cookies}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Get cookies for url ##{url}## in ##{webBrowser}##, and save to "
"##{cookies}##"
msgstr "获取##{webBrowser}##中与链接##{url}##相关的所有Cookie，然后保存到##{cookies}##"

#, python-brace-format
msgid "Invalid get type: {get_type}"
msgstr "非法的获取类型: {get_type}"

#, python-brace-format
msgid ""
"Get parent element of ##{element}## on web page ##{webPage}##, and save "
"to ##{result}##"
msgstr "获取##{webPage}##上##{element}##的父元素，保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Get previous sibling element of ##{element}## on web page ##{webPage}##, "
"and save to ##{result}##"
msgstr "获取##{webPage}##上##{element}##的上一个兄弟元素，保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Get next sibling element of ##{element}## on web page ##{webPage}##, and "
"save to ##{result}##"
msgstr "获取##{webPage}##上##{element}##的下一个兄弟元素，保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Get first matched descendant element of ##{element}## on web page "
"##{webPage}## with relative xpath ##{descendantRelativeXpath}##, and save"
" to ##{result}##"
msgstr "获取##{webPage}##上##{element}##的第一个子孙元素，相对xpath为##{descendantRelativeXpath}##，保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Get all matched descendants of ##{element}## on web page ##{webPage}## "
"with relative xpath ##{descendantRelativeXpath}##, and save to "
"##{result}##"
msgstr "获取##{webPage}##上##{element}##的所有子孙元素，相对xpath为##{descendantRelativeXpath}##，保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Get all children of ##{element}## on web page ##{webPage}##, and save to "
"##{result}##"
msgstr "获取##{webPage}##上##{element}##的所有子元素，保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Get ##{childPosition}## child of ##{element}## on web page ##{webPage}##,"
" and save to ##{result}##"
msgstr "获取##{webPage}##上##{element}##的第##{childPosition}##个子元素，保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Unsupported locate type: {locate_type}"
msgstr "不支持的定位类型: {locate_type}"

msgid "The element is not found"
msgstr "元素未找到"

#, python-brace-format
msgid ""
"Get web page ##{matchType}## from ##{webBrowser}##, and save to "
"##{webPage}##"
msgstr "按照##{matchType}##从##{webBrowser}##匹配网页，保存到##{webPage}##"

#, python-brace-format
msgid "Hover ##{element}## on web page ##{webPage}##"
msgstr "鼠标悬停网页##{webPage}##上的元素##{element}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Loop elements ##{elements}## on web page ##{webPage}##, save current "
"element to ##{currentElement}##"
msgstr "遍历##{webPage}##上的##{elements}##，将当前元素保存到##{currentElement}##"

#, python-brace-format
msgid "Navigate web page ##{webPage}## to ##{url}##"
msgstr "将网页##{webPage}##导航到##{url}##"

msgid "Go back"
msgstr "后退"

msgid "Go forward"
msgstr "前进"

msgid "Reload"
msgstr "刷新"

#, python-brace-format
msgid "{action} web page ##{webPage}##"
msgstr "{action}网页##{webPage}##"

#, python-brace-format
msgid "Open a new web browser, and save to ##{webBrowser}##"
msgstr "打开一个新浏览器，并保存到##{webBrowser}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Open ##{url}## in ##{webBrowser}## and save the opened web page object to"
" ##{webPage}##"
msgstr "在##{webBrowser}##中打开##{url}##，并将打开的网页对象保存到##{webPage}##"

msgid "Timeout to get the element"
msgstr "获取元素超时"

msgid "The element is not an iframe"
msgstr "该元素不是iframe"

#, python-brace-format
msgid ""
"Screenshot ##{element}## on web page ##{webPage}##, and save to "
"##{snapshotFilename}##"
msgstr "截屏网页##{webPage}##上的元素##{element}##，保存到##{snapshotFilename}##"

#, python-brace-format
msgid "Screenshot web page ##{webPage}##, and save to ##{snapshotFilename}##"
msgstr "截屏网页##{webPage}##，保存到##{snapshotFilename}##"

#, python-brace-format
msgid "Scroll web page ##{webPage}## to top"
msgstr "将网页##{webPage}##滚动到顶部"

#, python-brace-format
msgid "Scroll web page ##{webPage}## to bottom"
msgstr "将网页##{webPage}##滚动到底部"

#, python-brace-format
msgid "Scroll web page ##{webPage}## ##{scrollTimes}## pages"
msgstr "滚动网页##{webPage}## ##{scrollTimes}## 页"

#, python-brace-format
msgid "Scroll web page ##{webPage}## to element ##{scrollToElement}##"
msgstr "将网页##{webPage}##滚动到元素##{scrollToElement}##"

#, python-brace-format
msgid "Set cookies ##{cookies}## to web page ##{webPage}##"
msgstr "将Cookie##{cookies}##设置到网页##{webPage}##"

#, python-brace-format
msgid "Check checkbox ##{element}## on web page ##{webPage}##"
msgstr "在网页##{webPage}##上勾选复选框##{element}##"

#, python-brace-format
msgid "Uncheck checkbox ##{element}## on web page ##{webPage}##"
msgstr "在网页##{webPage}##上取消勾选复选框##{element}##"

#, python-brace-format
msgid "Toggle checkbox ##{element}## on web page ##{webPage}##"
msgstr "在网页##{webPage}##上反选复选框##{element}##"

#, python-brace-format
msgid "Select option in drop-down box ##{element}## with content ##{content}##"
msgstr "选择下拉框##{element}##中内容为##{content}##的选项"

#, python-brace-format
msgid ""
"Select option in drop-down box ##{element}## with content containing "
"##{content}##"
msgstr "选择下拉框##{element}##中内容包含##{content}##的选项"

#, python-brace-format
msgid ""
"Select option in drop-down box ##{element}## with content matching regex "
"##{content}##"
msgstr "选择下拉框##{element}##中内容匹配正则表达式##{content}##的选项"

#, python-brace-format
msgid ""
"Select the option indexed as ##{index}## in the drop-down box "
"##{element}##"
msgstr "选择下拉框##{element}##中索引位置为##{index}##的选项"

#, python-brace-format
msgid "Invalid wait type: {wait_type}"
msgstr "非法的等待类型: {wait_type}"

#, python-brace-format
msgid ""
"Wait web page ##{webPage}## ##{action}## ##{target}##, and save the "
"waiting result to ##{waitResult}##"
msgstr "等待##{webPage}## ##{action}## ##{target}##, 将等待结果保存到##{waitResult}##"

#, python-brace-format
msgid "Wait web page ##{webPage}## to load"
msgstr "等待网页##{webPage}##加载"

msgid "Loading timeout"
msgstr "加载超时"

#, python-brace-format
msgid ""
"Click ##{element}## on web page ##{webPage}## to download, and save the "
"downloaded file to ##{downloadFilename}##"
msgstr "点击网页##{webPage}##上的元素##{element}##下载，保存下载的文件到##{downloadFilename}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Open ##{url}## on web page ##{webPage}## to download, and save the "
"downloaded file to ##{downloadFilename}##"
msgstr "在网页##{webPage}##上打开##{url}##下载，保存下载的文件到##{downloadFilename}##"

#, python-brace-format
msgid "Input ##{content}## into element ##{element}## on web page ##{webPage}##"
msgstr "在网页##{webPage}##上输入##{content}##到元素##{element}##"

#, python-brace-format
msgid "Click ##{element}## on web page ##{webPage}## to upload ##{filePath}##"
msgstr "点击网页##{webPage}##上的元素##{element}##上传文件##{filePath}##"

#, python-brace-format
msgid "Active the window ##{windowObject}##"
msgstr "激活窗口##{windowObject}##"

#, python-brace-format
msgid "Active the window with the title ##{title}## and type ##{className}##"
msgstr "激活标题为##{title}##类名为##{className}##的窗口"

#, python-brace-format
msgid "Active the window with the title ##{title}##"
msgstr "激活标题为##{title}##的窗口"

#, python-brace-format
msgid "Active the window of ##{element}##"
msgstr "激活元素##{element}##所在的窗口"

#, python-brace-format
msgid "{action} ##{element}##"
msgstr "{action} ##{element}##"

#, python-brace-format
msgid "Close the window ##{windowObject}##"
msgstr "关闭窗口##{windowObject}##"

#, python-brace-format
msgid "Close the window with the title ##{title}## and type ##{className}##"
msgstr "关闭标题为##{title}##类名为##{className}##的窗口"

#, python-brace-format
msgid "Close the window with the title ##{title}##"
msgstr "关闭标题为##{title}##的窗口"

#, python-brace-format
msgid "Close the window of ##{element}##"
msgstr "关闭元素##{element}##所在的窗口"

#, python-brace-format
msgid "Drag ##{sourceElement}## to ##{targetElement}##"
msgstr "将元素##{sourceElement}##拖拽到元素##{targetElement}##上"

#, python-brace-format
msgid "Drag ##{sourceElement}## by offset ##{dragOffsetX}## ##{dragOffsetY}##"
msgstr "将元素##{sourceElement}##拖拽指定的偏移量(##{dragOffsetX}##, ##{dragOffsetY}##)"

msgid "process name"
msgstr "进程名称"

#, python-brace-format
msgid ""
"Extract the ##{extractData}## of the window ##{windowObject}##, and save "
"to ##{result}##"
msgstr "抽取窗口##{windowObject}##的##{extractData}##，保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Extract the ##{extractData}## of the window with the title ##{title}##, "
"and save to ##{result}##"
msgstr "抽取标题为##{title}##的窗口的##{extractData}##，并保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Extract the ##{extractData}## of the window of ##{element}##, and save to"
" ##{result}##"
msgstr "抽取窗口##{element}##的##{extractData}##，保存到##{result}##"

msgid "text"
msgstr "文本"

msgid "value"
msgstr "值"

#, python-brace-format
msgid ""
"Extract the ##{extractData}## of element ##{element}##, and save to "
"##{result}##"
msgstr "抽取元素##{element}##的##{extractData}##，保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Get selected items of the combo box ##{element}##, and save to "
"##{result}##"
msgstr "获取组合框##{element}##当前选中的项目列表，并保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Get all items of the combo box ##{element}##, and save to ##{result}##"
msgstr "获取组合框##{element}##的所有选项列表，并保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Get parent element of ##{element}##, and save to ##{result}##"
msgstr "获取元素##{element}##的父元素，保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Get previous sibling element of ##{element}##, and save to ##{result}##"
msgstr "获取元素##{element}##的上一个兄弟元素，保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Get next sibling element of ##{element}##, and save to ##{result}##"
msgstr "获取元素##{element}##的下一个兄弟元素，保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Get first matched descendant element of ##{element}## with relative xpath"
" ##{descendantRelativeXpath}##, and save to ##{result}##"
msgstr "获取元素##{element}##的第一个与相对xpath##{descendantRelativeXpath}##匹配的子孙元素，保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Get all matched descendants of ##{element}## with relative xpath "
"##{descendantRelativeXpath}##, and save to ##{result}##"
msgstr "获取元素##{element}##的与相对xpath##{descendantRelativeXpath}##匹配的所有子孙元素，保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Get all children of ##{element}##, and save to ##{result}##"
msgstr "获取元素##{element}##的所有子元素，保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Get ##{childPosition}## child of ##{element}##, and save to ##{result}##"
msgstr "获取元素##{element}##的第##{childPosition}##个子元素，保存到##{result}##"

#, python-brace-format
msgid "Get the current active window, and save to ##{windowObject}##"
msgstr "获取当前活动窗口，并保存到##{windowObject}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Get the window with the title ##{title}## and type ##{className}##, and "
"save to ##{windowObject}##"
msgstr "获取标题为##{title}##类名为##{className}##的窗口，并保存到##{windowObject}##"

#, python-brace-format
msgid "Get the window with the title ##{title}##, and save to ##{windowObject}##"
msgstr "获取标题为##{title}##的窗口，并保存到##{windowObject}##"

#, python-brace-format
msgid "Get the window of ##{element}##, and save to ##{windowObject}##"
msgstr "获取##{element}##所在的窗口对象，并保存到##{windowObject}##"

#, python-brace-format
msgid "Hover ##{element}##"
msgstr "鼠标悬停在##{element}##上"

#, python-brace-format
msgid "Loop elements ##{elements}##, save current element to ##{currentElement}##"
msgstr "遍历元素##{elements}##，保存当前元素到##{currentElement}##"

#, python-brace-format
msgid "Move the window ##{windowObject}## to (##{x}##, ##{y}##)"
msgstr "将窗口##{windowObject}##移动到(##{x}##, ##{y}##)"

#, python-brace-format
msgid ""
"Move the window with the title ##{title}## and type ##{className}## to "
"(##{x}##, ##{y}##)"
msgstr "将标题为##{title}##类名为##{className}##的窗口移动到(##{x}##, ##{y}##)"

#, python-brace-format
msgid "Move the window with the title ##{title}## to (##{x}##, ##{y}##)"
msgstr "将标题为##{title}##的窗口移动到(##{x}##, ##{y}##)"

#, python-brace-format
msgid "Move the window of ##{element}## to (##{x}##, ##{y}##)"
msgstr "将元素##{element}##所在的窗口对象移动到(##{x}##, ##{y}##)"

msgid "No windows found"
msgstr "未找到窗口"

msgid "Multiple windows found"
msgstr "找到多个窗口"

msgid "No controls found"
msgstr "未找到控件"

msgid "Multiple controls found"
msgstr "找到多个控件"

#, python-brace-format
msgid ""
"Set the width of window ##{windowObject}## to ##{width}## and the height "
"to ##{height}##"
msgstr "将窗口##{windowObject}##的宽度设置为##{width}##，高度设置为##{height}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Set the width of window with the title ##{title}## and type "
"##{className}## to ##{width}## and the height to ##{height}##"
msgstr "将标题为##{title}##类名为##{className}##的窗口的宽度设置为##{width}##，高度设置为##{height}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Set the width of window with the title ##{title}## to ##{width}## and the"
" height to ##{height}##"
msgstr "将标题为##{title}##的窗口的宽度设置为##{width}##，高度设置为##{height}##"

#, python-brace-format
msgid ""
"Set the width of window of ##{element}## to ##{width}## and the height to"
" ##{height}##"
msgstr "将元素##{element}##所在的窗口对象的宽度设置为##{width}##，高度设置为##{height}##"

#, python-brace-format
msgid "Screenshot ##{element}##, and save to ##{snapshotFilename}##"
msgstr "获取元素##{element}##的截屏，并将图片保存到##{snapshotFilename}##"

#, python-brace-format
msgid "Check checkbox ##{element}##"
msgstr "勾选复选框##{element}##"

#, python-brace-format
msgid "Uncheck checkbox ##{element}##"
msgstr "取消勾选复选框##{element}##"

#, python-brace-format
msgid "Toggle checkbox ##{element}##"
msgstr "反选复选框##{element}##"

#, python-brace-format
msgid "Select option in combo box ##{element}## with content ##{content}##"
msgstr "选中组合框##{element}##中内容为##{content}##的选项"

#, python-brace-format
msgid ""
"Select option in combo box ##{element}## with content containing "
"##{content}##"
msgstr "选中组合框##{element}##中内容包含##{content}##的选项"

#, python-brace-format
msgid ""
"Select option in combo box ##{element}## with content matching regex "
"##{content}##"
msgstr "选中组合框##{element}##中内容与正则表达式##{content}##匹配的选项"

#, python-brace-format
msgid "Select the option indexed as ##{index}## in the combo box ##{element}##"
msgstr "选中组合框##{element}##中索引位置为##{index}##的选项"

#, python-brace-format
msgid "Restore the window ##{windowObject}##"
msgstr "还原窗口##{windowObject}##"

#, python-brace-format
msgid "Maximize the window ##{windowObject}##"
msgstr "最大化窗口##{windowObject}##"

#, python-brace-format
msgid "Minimize the window ##{windowObject}##"
msgstr "最小化窗口##{windowObject}##"

#, python-brace-format
msgid "Restore the window with the title ##{title}## and type ##{className}##"
msgstr "还原标题为##{title}##类名为##{className}##的窗口"

#, python-brace-format
msgid "Maximize the window with the title ##{title}## and type ##{className}##"
msgstr "最大化标题为##{title}##类名为##{className}##的窗口"

#, python-brace-format
msgid "Minimize the window with the title ##{title}## and type ##{className}##"
msgstr "最小化标题为##{title}##类名为##{className}##的窗口"

#, python-brace-format
msgid "Restore the window with the title ##{title}##"
msgstr "还原标题为##{title}##的窗口"

#, python-brace-format
msgid "Maximize the window with the title ##{title}##"
msgstr "最大化标题为##{title}##的窗口"

#, python-brace-format
msgid "Minimize the window with the title ##{title}##"
msgstr "最小化标题为##{title}##的窗口"

#, python-brace-format
msgid "Restore the window of ##{element}##"
msgstr "还原元素##{element}##所在的窗口"

#, python-brace-format
msgid "Maximize the window of ##{element}##"
msgstr "最大化元素##{element}##所在的窗口"

#, python-brace-format
msgid "Minimize the window of ##{element}##"
msgstr "最小化元素##{element}##所在的窗口"

#, python-brace-format
msgid "Show the window ##{windowObject}##"
msgstr "显示窗口##{windowObject}##"

#, python-brace-format
msgid "Hide the window ##{windowObject}##"
msgstr "隐藏窗口##{windowObject}##"

#, python-brace-format
msgid "Show the window with the title ##{title}## and type ##{className}##"
msgstr "显示标题为##{title}##类名为##{className}##的窗口"

#, python-brace-format
msgid "Hide the window with the title ##{title}## and type ##{className}##"
msgstr "隐藏标题为##{title}##类名为##{className}##的窗口"

#, python-brace-format
msgid "Show the window with the title ##{title}##"
msgstr "显示标题为##{title}##的窗口"

#, python-brace-format
msgid "Hide the window with the title ##{title}##"
msgstr "隐藏标题为##{title}##的窗口"

#, python-brace-format
msgid "Show the window of ##{element}##"
msgstr "显示元素##{element}##所在的窗口"

#, python-brace-format
msgid "Hide the window of ##{element}##"
msgstr "隐藏元素##{element}##所在的窗口"

#, python-brace-format
msgid "Waiting to ##{action}## ##{target}##, and save to ##{waitResult}##"
msgstr "等待##{action}####{target}##，并将等待结果保持到##{waitResult}##"

#, python-brace-format
msgid "Input ##{content}## into element ##{element}##"
msgstr "在元素##{element}##中输入内容##{content}##"

msgid "Any Type"
msgstr "任意类型"

msgid "Text"
msgstr "文本"

msgid "Text length"
msgstr "文本的字符数"

msgid "Lowercase text"
msgstr "小写文本"

msgid "Uppercase text"
msgstr "大写文本"

msgid "Number"
msgstr "数值"

msgid "Round number"
msgstr "四舍五入后的数值"

msgid "Floor number"
msgstr "小于等于该数值的最大整数"

msgid "Ceil number"
msgstr "大于等于该数值的最小整数"

msgid "Absolute value"
msgstr "绝对值"

msgid "Boolean"
msgstr "布尔值"

msgid "List"
msgstr "列表"

msgid "Number of items in the list"
msgstr "列表项数"

msgid "Dictionary"
msgstr "字典"

msgid "Number of items in the dict"
msgstr "字典项数"

msgid "Keys in the dict"
msgstr "字典中的键列表"

msgid "Values in the dict"
msgstr "字典中的值列表"

msgid "Items in the dict"
msgstr "字典中的键值对列表"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "The year of the date"
msgstr "日期的年份"

msgid "The month of the date"
msgstr "日期的月份"

msgid "The day of the date"
msgstr "日期的日期"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "The hour of the time"
msgstr "时间的小时"

msgid "The minute of the time"
msgstr "时间的分钟"

msgid "The second of the time"
msgstr "时间的秒数"

msgid "The microsecond of the time"
msgstr "时间的微秒数"

msgid "DateTime"
msgstr "日期时间"

msgid "The date of the datetime"
msgstr "日期时间的日期"

msgid "The time of the datetime"
msgstr "日期时间的时间"

msgid "The year of the datetime"
msgstr "日期时间的年份"

msgid "The month of the datetime"
msgstr "日期时间的月份"

msgid "The day of the datetime"
msgstr "日期时间的日期"

msgid "The hour of the datetime"
msgstr "日期时间的小时"

msgid "The minute of the datetime"
msgstr "日期时间的分钟"

msgid "The second of the datetime"
msgstr "日期时间的秒数"

msgid "The microsecond of the datetime"
msgstr "日期时间的微秒数"

msgid "The timestamp of the datetime, in seconds"
msgstr "日期时间的时间戳，以秒为单位"

msgid "Byte String"
msgstr "字节串"

msgid "Number of bytes"
msgstr "字节数"

msgid "File Path Info"
msgstr "文件路径信息"

msgid "root directory"
msgstr "根目录"

msgid "parent directory"
msgstr "父目录"

msgid "file name"
msgstr "文件名"

msgid "file name without extension"
msgstr "不带扩展名的文件名"

msgid "file extension"
msgstr "文件扩展名"

msgid "file exists"
msgstr "文件是否存在"

msgid "is directory"
msgstr "是否是文件夹"

msgid "is file"
msgstr "是否是文件"

msgid "file size"
msgstr "文件大小"

msgid "creation time(timestamp)"
msgstr "创建时间（时间戳）"

msgid "modification time(timestamp)"
msgstr "修改时间（时间戳）"

msgid "HTTP Response"
msgstr "HTTP响应"

msgid "Status Code"
msgstr "状态码"

msgid "Reason"
msgstr "原因"

msgid "Response Headers"
msgstr "响应头"

msgid "Response Cookies"
msgstr "响应Cookie"

msgid "All cookies set on this session"
msgstr "此会话中设置的所有cookie"

msgid "Text Response Content"
msgstr "文本响应内容"

msgid "JSON Response Content"
msgstr "JSON响应内容"

msgid "Binary Response Content"
msgstr "二进制响应内容"

msgid "Response Encoding"
msgstr "响应编码"

#, python-brace-format
msgid "Column no is out of range: {column_no}"
msgstr "列号超出范围: {column_no}"

msgid "Table"
msgstr "数据表格"

msgid "Number of rows"
msgstr "数据表格的行数"

msgid "Number of columns"
msgstr "数据表格的列数"

msgid "List of column names"
msgstr "数据表格的列名列表"

msgid "List of rows"
msgstr "数据表格的行列表"

msgid "Web Browser"
msgstr "Web浏览器"

msgid "Web Page"
msgstr "网页"

msgid "Web page url"
msgstr "网页地址"

msgid "Web Element"
msgstr "网页元素"

msgid "Window Element"
msgstr "窗口元素"

msgid "Windows"
msgstr "Windows"

msgid "Linux"
msgstr "Linux"

msgid "MacOS"
msgstr "MacOS"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "IN VARIABLE"
msgstr "输入变量"

msgid "OUT VARIABLE"
msgstr "输出变量"

msgid "LOCAL VARIABLE"
msgstr "本地变量"

msgid "contains in"
msgstr "包含在"

msgid "not contains in"
msgstr "不包含在"

msgid "equals"
msgstr "等于"

msgid "not equals"
msgstr "不等于"

msgid "Text input box"
msgstr "文本输入框"

msgid "Multi line text input box"
msgstr "多行文本输入框"

msgid "Number input box"
msgstr "数字输入框"

msgid "Drop down box"
msgstr "下拉框"

msgid "Expression input box"
msgstr "表达式输入框"

msgid "Variable input box"
msgstr "变量输入框"

msgid "Check box"
msgstr "复选框"

msgid "Custom input control"
msgstr "自定义输入控件"

msgid "About JimuFlow"
msgstr "关于 JimuFlow"

msgid "JimuFlow is a simple and easy-to-use cross-platform RPA tool."
msgstr "JimuFlow是一款简单易用的跨平台RPA工具"

#, python-brace-format
msgid "Version: {version}"
msgstr "版本：{version}"

#, python-brace-format
msgid "Git Info: {git_info}"
msgstr "Git信息：{git_info}"

#, python-brace-format
msgid "Project Link: <a href='{link_url}'>{link_name}</a>"
msgstr "项目链接：<a href='{link_url}'>{link_name}</a>"

#, python-brace-format
msgid "Unknown instruction or process {name}"
msgstr "未知指令或流程{name}"

#, python-brace-format
msgid "Invoke process {name}"
msgstr "调用流程{name}"

msgid "Press the delete key or the backspace key to delete the instruction."
msgstr "按删除键或退格键删除指令。"

msgid "Search process"
msgstr "搜索流程"

msgid "Double click to open the process"
msgstr "双击打开流程"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "Set As Main Process"
msgstr "设置为主流程"

msgid "Config"
msgstr "配置"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "General"
msgstr "常规"

msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgid "Error Handling"
msgstr "错误处理"

msgid "Output Configs"
msgstr "输出配置"

msgid "end the process"
msgstr "终止流程"

msgid "retry"
msgstr "重试"

msgid "ignore the error and continue execution"
msgstr "忽略错误并继续执行"

msgid "Error Handling Methods"
msgstr "错误处理方式"

msgid "Max Retries"
msgstr "重试次数"

msgid "Retry Interval (seconds)"
msgstr "重试间隔(秒)"

msgid "The variable name used to save the error reason"
msgstr "用于保存错误原因的变量名"

msgid "Error Reason"
msgstr "错误原因"

msgid "Please enter the variable name used to save the error reason."
msgstr "请输入用于保存错误原因的变量名。"

msgid "Outputs On Error"
msgstr "出错时的输出配置"

#, python-brace-format
msgid "Input parameter {name} is invalid: {editor_errors}"
msgstr "输入参数 {name} 无效: {editor_errors}"

#, python-brace-format
msgid "Input parameter {name} is required"
msgstr "{name}还未指定"

#, python-brace-format
msgid "Invalid expression for input {name}"
msgstr "{name}配置的表达式格式不正确"

#, python-brace-format
msgid "Output parameter {name} is required"
msgstr "{name}还未指定"

#, python-brace-format
msgid "Invalid variable name for output {name}"
msgstr "{name}配置的变量名格式不正确"

msgid "Max retries is required"
msgstr "重试次数必须填写"

msgid "Max retries must be a number"
msgstr "重试次数必须为数字"

msgid "Max retries must be greater than 0"
msgstr "重试次数必须大于0"

msgid "Retry interval is required"
msgstr "重试间隔必须填写"

msgid "Retry interval must be a number"
msgstr "重试间隔必须为数字"

msgid "Retry interval must be greater than 0"
msgstr "重试间隔必须大于0"

#, python-brace-format
msgid "Invalid expression for output {name}"
msgstr "{name}配置的表达式格式不正确"

#, python-brace-format
msgid "Process {name}"
msgstr "流程{name}"

msgid "Ok"
msgstr "确认"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Process Control"
msgstr "流程控制"

msgid "Switch"
msgstr "条件判断"

msgid "Loop"
msgstr "循环"

msgid "Wait"
msgstr "等待"

msgid "Process"
msgstr "流程"

msgid "Web Automation"
msgstr "网页自动化"

msgid "Web Page Operation"
msgstr "网页操作"

msgid "Web Element Operation"
msgstr "网页元素操作"

msgid "Web Data Extraction"
msgstr "网页数据抽取"

msgid "Web Dialog Operation"
msgstr "网页对话框操作"

msgid "Windows Automation"
msgstr "Windows自动化"

msgid "Data Process"
msgstr "数据处理"

msgid "Text Operation"
msgstr "文本操作"

msgid "Number Operation"
msgstr "数值操作"

msgid "List operation"
msgstr "列表操作"

msgid "Dictionary operation"
msgstr "字典操作"

msgid "Date Time Operation"
msgstr "日期时间操作"

msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

msgid "Mouse/Keyboard"
msgstr "鼠标键盘"

msgid "Data Table"
msgstr "数据表格"

msgid "Database"
msgstr "数据库"

msgid "Search instruction"
msgstr "搜索指令"

msgid ""
"Double click or drag to add to the current process, select and press F1 "
"key to view help"
msgstr "双击或拖拽添加到当前流程，选择并按F1键查看帮助"

msgid "Double click or drag to add to the current process"
msgstr "双击或拖拽添加到当前流程"

#, python-brace-format
msgid "Only supported on {platforms}"
msgstr "仅在{platforms}上支持"

msgid "Config Application"
msgstr "配置应用"

msgid "New Application"
msgstr "新建应用"

msgid ""
"The namespace is used to distinguish processes with the same name written"
" by different people, using a format similar to a reverse domain name, "
"such as foo, foo.bar.\n"
"Each part of the namespace consists of any non blank characters and "
"underscores other than punctuation, and the total length cannot exceed "
"100 characters."
msgstr ""
"名称空间用于区分由不同人编写的同名流程，使用类似于反向域名的格式，如foo，foo.bar。\n"
"名称空间的每一部分由除了标点符号之外的非空白符和下划线组成，总长度不能超过100个字符。"

msgid "Namespace:"
msgstr "名称空间："

msgid ""
"Consists of any non blank characters and underscores other than "
"punctuation, and the total length cannot exceed 100 characters."
msgstr "由除了标点符号之外的非空白符和下划线组成，总长度不能超过100个字符。"

msgid "Application name:"
msgstr "应用名称："

msgid ""
"Represent using numbers separated by periods in English, such as 1, 1.0, "
"1.0.0, with a maximum of 3 numbers and a total length of no more than 50 "
"characters."
msgstr "使用英文句号分割的数字来表示，如1、1.0、1.0.0，总长度不能超过50个字符。"

msgid "Application version:"
msgstr "应用版本："

msgid "Save directory:"
msgstr "保存目录："

msgid "Save application"
msgstr "保存应用"

msgid "Tips"
msgstr "提示"

msgid "The namespace cannot be empty"
msgstr "命名空间不能为空"

msgid "The application name cannot be empty"
msgstr "应用名称不能为空"

msgid "The application version cannot be empty"
msgstr "应用版本不能为空"

msgid "Save directory cannot be empty"
msgstr "保存目录不能为空"

msgid "The application already exists"
msgstr "应用已存在"

msgid "Config Process"
msgstr "配置流程"

msgid "New Process"
msgstr "新建流程"

msgid ""
"Any non blank characters and underscores other than punctuation can be "
"used, and the length cannot exceed 100 characters."
msgstr "可以使用任意除了标点符号之外的非空白符和下划线，长度不超过100个字符。"

msgid "Process name:"
msgstr "流程名称："

msgid "Process name cannot be empty"
msgstr "流程名称不能为空"

msgid "Process name already exists"
msgstr "流程名称已存在"

msgid "Copy Process"
msgstr "复制流程"

msgid "New Process Name:"
msgstr "新流程名称："

msgid "Modify Variable"
msgstr "修改变量"

msgid "Add Variable"
msgstr "添加变量"

msgid ""
"Any non blank characters and underscores other than punctuation can be "
"used, and the length cannot exceed 50 characters."
msgstr "可以使用任意除了标点符号之外的非空白符和下划线，长度不超过50个字符。"

msgid "Variable Name:"
msgstr "变量名称:"

msgid "Variable Type:"
msgstr "变量类型:"

msgid " VARIABLE"
msgstr ""

msgid "Variable Direction:"
msgstr "变量方向:"

msgid "Element Type:"
msgstr "元素类型:"

msgid "Default Value:"
msgstr "默认值:"

msgid "UI Label:"
msgstr "输入控件标签"

msgid "UI Group:"
msgstr "输入控件分组"

msgid "Required"
msgstr "必填项"

msgid "Not exceeding 999, the smaller the number, the higher the ranking"
msgstr "不超过999，数字越小，排序越靠前"

msgid "UI Sort No:"
msgstr "输入控件排序号"

msgid "UI Input Type:"
msgstr "输入控件类型"

msgid "The class name of the custom input control"
msgstr "自定义输入控件的类名"

msgid "UI Custom Input Control:"
msgstr "自定义输入控件"

msgid "UI Placeholder:"
msgstr "输入控件提示"

msgid "Add Option"
msgstr "添加选项"

msgid "UI Options:"
msgstr "输入选项列表"

msgid "UI Help Info:"
msgstr "输入控件帮助信息"

msgid "UI Depends On:"
msgstr "输入控件依赖项"

msgid "Variable name cannot be empty"
msgstr "变量名称不能为空"

msgid "Please select variable type"
msgstr "请选择变量类型"

msgid "Please select variable direction"
msgstr "请选择变量方向"

msgid "Please select element type"
msgstr "请选择元素类型"

msgid "Please input custom editor type"
msgstr "请输入自定义编辑器类型"

msgid "Please input options"
msgstr "请输入选项"

msgid "Please select input type"
msgstr "请选择输入控件类型"

msgid "Call Stack"
msgstr "调用堆栈"

msgid "Variable Name"
msgstr "变量名"

msgid "Variable Value"
msgstr "变量值"

#, python-brace-format
msgid "Line {line_no}"
msgstr "第{line_no}行"

msgid ""
"Click to view the variable at the call location, double-click to navigate"
" to the call location"
msgstr "单击查看该调用位置的变量，双击导航到该调用位置"

msgid "Capture Element"
msgstr "捕获元素"

msgid "Edit Element"
msgstr "编辑元素"

msgid "Line No"
msgstr "行号"

msgid "Double click to navigate to the corresponding process location"
msgstr "双击导航到对应流程位置"

msgid "Variable Type"
msgstr "变量类型"

msgid "Variable Description"
msgstr "变量说明"

msgid "Variable"
msgstr "变量"

msgid "Bracket operator"
msgstr "括号运算符"

msgid "Addition operator"
msgstr "加法运算符"

msgid "Subtraction or negative operator"
msgstr "减法或取负运算符"

msgid "Multiplication operator"
msgstr "乘法运算符"

msgid "Division operator"
msgstr "除法运算符"

msgid "Remainder operator"
msgstr "取余运算符"

msgid "Power operator"
msgstr "幂运算符"

msgid "Floor division operator"
msgstr "整除运算符"

msgid "Logical and operator"
msgstr "逻辑与运算符"

msgid "Logical or operator"
msgstr "逻辑或运算符"

msgid "Logical non operator"
msgstr "逻辑非运算符"

msgid "Greater than operator"
msgstr "大于运算符"

msgid "Greater than or equal to operator"
msgstr "大于等于运算符"

msgid "Less than operator"
msgstr "小于运算符"

msgid "Less than or equal to operator"
msgstr "小于等于运算符"

msgid "Equal operator"
msgstr "等于运算符"

msgid "Not equal to operator"
msgstr "不等于运算符"

msgid "Index access operator"
msgstr "索引访问运算符"

msgid "Attribute access operator"
msgstr "属性访问运算符"

#, python-brace-format
msgid "{type} Variable"
msgstr "{type}变量"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Back"
msgstr "后退"

msgid "Forward"
msgstr "前进"

msgid "Log Details"
msgstr "日志详情"

msgid "Timestamp"
msgstr "时间"

msgid "Level"
msgstr "级别"

msgid "Instruction"
msgstr "指令"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Double-click to view the full content"
msgstr "双击查看完整内容"

msgid "Ready"
msgstr "就绪"

msgid "New App"
msgstr "新建应用"

msgid "Open App"
msgstr "打开应用"

msgid "Config App"
msgstr "配置应用"

msgid "Save Process"
msgstr "保存流程"

msgid "Delete Process"
msgstr "删除流程"

msgid "Undo"
msgstr "撤销"

msgid "Redo"
msgstr "重做"

msgid "Run Process"
msgstr "运行流程"

msgid "Debug Process"
msgstr "调试流程"

msgid "Resume Process"
msgstr "继续执行"

msgid "Stop Process"
msgstr "停止流程"

msgid "Step Over"
msgstr "步过"

msgid "Step Into"
msgstr "步入"

msgid "Step Out"
msgstr "步出"

msgid "Settings..."
msgstr "设置..."

msgid "Show Log File"
msgstr "显示日志文件"

msgid "Submit Feedback..."
msgstr "提交反馈..."

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Recent Apps"
msgstr "最近使用的应用"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Run"
msgstr "运行"

msgid "Process List"
msgstr "流程列表"

msgid "Instruction List"
msgstr "指令列表"

msgid "Error List"
msgstr "错误列表"

msgid "Running logs"
msgstr "运行日志"

msgid "Variables"
msgstr "变量"

msgid "Web Elements"
msgstr "网页元素"

msgid "Window Elements"
msgstr "窗口元素"

msgid "Element library"
msgstr "元素库"

msgid "Resource library"
msgstr "资源库"

msgid "Open Application"
msgstr "打开应用"

#, python-brace-format
msgid "Undo {action}"
msgstr "撤销{action}"

#, python-brace-format
msgid "Redo {action}"
msgstr "重做{action}"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

#, python-brace-format
msgid "Process {name} has not been saved. Do you want to save this process?"
msgstr "流程{name}尚未保存。您想保存此流程吗？"

#, python-brace-format
msgid "Process {name} is running, do you want to terminate the process?"
msgstr "流程{name}正在运行，是否要终止该流程？"

#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to delete process {name}?"
msgstr "您确定要删除流程{name}吗？"

msgid "Process has errors, please fix them first"
msgstr "流程有错误，请先修复"

#, python-brace-format
msgid "Process {name} only supports running on platform {platforms}"
msgstr "流程{name}仅支持在{platforms}平台上运行"

#, python-brace-format
msgid "Unable to open automatically, please access manually: {path}"
msgstr "无法自动打开，请手动访问：{path}"

msgid "An error has occurred!"
msgstr "发生了一个错误！"

msgid "Select Resource"
msgstr "选择资源"

msgid "Save Resource"
msgstr "保存资源"

msgid "Resource Name"
msgstr "资源名称"

msgid "Create Folder"
msgstr "新建文件夹"

msgid "New Folder"
msgstr "新建文件夹"

msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

msgid "The file already exists, do you want to overwrite it?"
msgstr "文件已存在，是否要覆盖它？"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Date Modified"
msgstr "最后修改时间"

msgid "Add File"
msgstr "添加文件"

msgid "Add Folder"
msgstr "添加文件夹"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Resource Folder"
msgstr "资源目录"

msgid "Open resources folder in Finder"
msgstr "在文件浏览器中打开资源文件夹"

msgid "Add Instruction"
msgstr "添加指令"

msgid "Move instructions"
msgstr "移动指令"

msgid "Copy instructions"
msgstr "复制指令"

#, python-brace-format
msgid "Unknown instruction or process config {config}"
msgstr "未知指令或流程配置{config}"

msgid "Edit Instruction"
msgstr "编辑指令"

msgid "Remove Breakpoint"
msgstr "删除断点"

msgid "Add Breakpoint"
msgstr "添加断点"

msgid "Cut"
msgstr "剪切"

msgid "Paste Before"
msgstr "粘贴在前面"

msgid "Paste Inside"
msgstr "粘贴在里面"

msgid "Paste After"
msgstr "粘贴在后面"

msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

msgid "Open Process"
msgstr "打开流程"

msgid "Paste Instructions"
msgstr "粘贴指令"

msgid "Remove Instructions"
msgstr "删除指令"

msgid "Add variable"
msgstr "添加变量"

msgid "Delete variable"
msgstr "删除变量"

msgid "Direction"
msgstr "方向"

msgid "IN"
msgstr "输入"

msgid "OUT"
msgstr "输出"

msgid "LOCAL"
msgstr "本地"

msgid "Update variable"
msgstr "修改变量"

#, python-brace-format
msgid ""
"Variable {name} is referenced by {count} instruction in the process, and "
"the line number is {lines}."
msgid_plural ""
"Variable {name} is referenced by {count} instructions in the process, and"
" the line numbers are {lines}."
msgstr[0] "变量{name}被流程中的{count}个指令所引用，行号为{lines}。"

msgid "Save"
msgstr "保存"

#, python-brace-format
msgid "Coordinate: ({x},{y}) Color value: {color}"
msgstr "坐标：({x},{y}) 色值：{color}"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Restart required"
msgstr "需要重新启动"

msgid ""
"Restart required to apply the new language setting. Do you want to "
"restart now?"
msgstr "需要重新启动才能应用新的语言设置。您想现在重新启动吗？"

#, python-brace-format
msgid "Process {name} startup parameter configuration"
msgstr "流程{name}启动参数配置"

msgid "Web Cookie Tool"
msgstr "网页Cookie工具"

msgid "URL: "
msgstr "网址："

msgid "Please enter the URL"
msgstr "请输入网址"

msgid "Not equal to"
msgstr "不等于"

msgid "regular expression matches"
msgstr "正则表达式匹配"

msgid "Attribute"
msgstr "属性"

msgid "Operator"
msgstr "运算符"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Link"
msgstr "链接"

msgid "Abbreviation Text"
msgstr "缩写文本"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Image Map Area"
msgstr "图像映射区域"

msgid "Article Contents"
msgstr "文章内容"

msgid "Aside"
msgstr "旁白"

msgid "Audio"
msgstr "音频"

msgid "Document Base URL"
msgstr "文档基地址"

msgid "Block Quotation"
msgstr "块级引用"

msgid "Document Body"
msgstr "文档正文"

msgid "Line Break"
msgstr "换行"

msgid "Button"
msgstr "按钮"

msgid "Canvas"
msgstr "画布"

msgid "Table Caption"
msgstr "表格标题"

msgid "Citation"
msgstr "引文"

msgid "Code"
msgstr "代码"

msgid "Table Column"
msgstr "表格列"

msgid "Table Column Group"
msgstr "表格列组"

msgid "Data"
msgstr "数据"

msgid "Data List"
msgstr "数据列表"

msgid "Description Details"
msgstr "描述详情"

msgid "Deleted Text"
msgstr "已删除的文本"

msgid "Details disclosure"
msgstr "详情"

msgid "Definition"
msgstr "定义"

msgid "Dialog"
msgstr "对话框"

msgid "Block Element"
msgstr "块元素"

msgid "Description List"
msgstr "描述列表"

msgid "Description Term"
msgstr "描述术语"

msgid "Emphasis"
msgstr "强调文本"

msgid "Embedded Content"
msgstr "嵌入式内容"

msgid "Fieldset"
msgstr "字段集"

msgid "Figure Caption"
msgstr "图片标题"

msgid "Figure"
msgstr "图"

msgid "Footer"
msgstr "页脚"

msgid "Form"
msgstr "表单"

msgid "First-level title"
msgstr "一级标题"

msgid "Second-level title"
msgstr "二级标题"

msgid "Third-level title"
msgstr "三级标题"

msgid "Fourth-level title"
msgstr "四级标题"

msgid "Fifth-level title"
msgstr "五级标题"

msgid "Sixth-level title"
msgstr "六级标题"

msgid "Document Head"
msgstr "文档头"

msgid "Header"
msgstr "头部"

msgid "Heading Group"
msgstr "标题组"

msgid "Horizontal Rule"
msgstr "水平分割线"

msgid "Document"
msgstr "文档"

msgid "Inline Frame"
msgstr "内联框架"

msgid "Image"
msgstr "图像"

msgid "Inserted Text"
msgstr "插入文本"

msgid "Keyboard Input"
msgstr "键盘输入"

msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "Field Set Legend"
msgstr "字段集标题"

msgid "List Item"
msgstr "列表项目"

msgid "External Resource Link"
msgstr "外部资源链接"

msgid "Main Content"
msgstr "主要内容"

msgid "Image Map"
msgstr "图像地图"

msgid "Mark Text"
msgstr "标记文本"

msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

msgid "Meter"
msgstr "仪表"

msgid "Navigation"
msgstr "导航"

msgid "Embedded Object"
msgstr "嵌入式对象"

msgid "Ordered List"
msgstr "有序列表"

msgid "Option Group"
msgstr "选项组"

msgid "Option"
msgstr "选项"

msgid "Output"
msgstr "输出"

msgid "Picture"
msgstr "图片"

msgid "Preformatted Text"
msgstr "预排格式文本"

msgid "Progress Indicator"
msgstr "进度指示器"

msgid "Inline Quotation"
msgstr "行内引用"

msgid "Script"
msgstr "脚本"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Section"
msgstr "节"

msgid "Drop-down box"
msgstr "下拉框"

msgid "Web Component Slot"
msgstr "Web组件插槽"

msgid "Side Comment"
msgstr "旁注"

msgid "Media Source"
msgstr "媒体来源"

msgid "Style"
msgstr "样式"

msgid "Subscript"
msgstr "下标"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "Superscript"
msgstr "上标"

msgid "Table Body"
msgstr "表格体"

msgid "Table Cell"
msgstr "表格单元格"

msgid "Content Template"
msgstr "内容模板"

msgid "Text Area"
msgstr "文本框"

msgid "Table Footer"
msgstr "表尾"

msgid "Table Header Cell"
msgstr "表格标题单元格"

msgid "Table Header"
msgstr "表头"

msgid "Document Title"
msgstr "文档标题"

msgid "Table Row"
msgstr "表格行"

msgid "Media Track"
msgstr "媒体轨道"

msgid "Unordered List"
msgstr "无序列表"

msgid "Video"
msgstr "视频"

msgid "Line Break Opportunity"
msgstr "换行符"

msgid "Password Input"
msgstr "密码输入框"

msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

msgid "Radio Button"
msgstr "单选按钮"

msgid "File Input"
msgstr "文件上传框"

msgid "Input box"
msgstr "文本输入框"

msgid "Element List"
msgstr "元素列表"

msgid "Web Element Capture Tool"
msgstr "网页元素捕获工具"

msgid ""
"Please enter the URL where the web page element you want to get is "
"located."
msgstr "请输入要获取的网页元素所在的网址。"

msgid "Dev Tools"
msgstr "开发工具"

msgid ""
"Operation instructions: Ctrl+left-click to get a single element, and "
"Shift+left-click two elements to get multiple similar elements."
msgstr "操作说明：Ctrl+左键点击获取单个元素，Shift+左键连续点击两个元素获取多个相似元素。"

msgid "New tab"
msgstr "新标签页"

msgid "The second element does not match the first element, please select again!"
msgstr "第二个元素与第一个元素不匹配，请重新选择！"

#, python-brace-format
msgid "Found {count} element"
msgid_plural "Found {count} elements"
msgstr[0] "找到{count}个元素"

msgid "Element Node"
msgstr "元素节点"

msgid "Element Name"
msgstr "元素名称"

msgid "Check Element"
msgstr "校验元素"

msgid "Element Editing"
msgstr "元素编辑"

msgid "Element Preview"
msgstr "元素预览"

msgid "Element"
msgstr "元素"

msgid "IFrame"
msgstr "IFrame"

msgid "Use Custom Element XPath"
msgstr "使用自定义元素XPath"

msgid "Use Custom IFrame XPath"
msgstr "使用自定义IFrame XPath"

msgid "Element XPath Preview:"
msgstr "元素XPath预览："

msgid "Enter Custom Element XPath"
msgstr "输入自定义元素XPath"

msgid "Element in IFrame"
msgstr "元素在IFrame中"

msgid "Enter Custom IFrame XPath"
msgstr "输入自定义IFrame XPath"

#, python-brace-format
msgid ""
"Element XPath Preview: \n"
"{}"
msgstr ""
"元素XPath预览：\n"
"{}"

#, python-brace-format
msgid ""
"IFrame XPath Preview: \n"
"{}"
msgstr ""
"IFrame XPath预览：\n"
"{}"

msgid "Web Element Relative XPath Tool"
msgstr "网页元素相对XPath工具"

msgid "Open Element Page"
msgstr "打开元素所在网页"

msgid "Operation instructions: Ctrl+left-click to capture a single element."
msgstr "操作说明：Ctrl+左键点击捕获单个元素。"

msgid "Capture Source Element"
msgstr "捕获来源元素"

msgid "Select Source Element"
msgstr "选择来源元素"

msgid "Source Element XPath"
msgstr "来源元素XPath"

msgid "Target Element Relative XPath"
msgstr "目标元素相对XPath"

msgid "Operation"
msgstr "操作"

msgid "Capture Target Element"
msgstr "捕获目标元素"

msgid "Final Relative XPath: "
msgstr "最终相对XPath："

msgid "Relative XPath of the target element relative to the source element"
msgstr "目标元素相对于来源元素的相对XPath"

msgid "Test"
msgstr "测试"

msgid "Select Source Element to Test"
msgstr "选择测试的来源元素"

msgid "Web Element XPath Tool"
msgstr "网页元素XPath工具"

msgid "Merged XPath: "
msgstr "合并后的XPath："

msgid "Click the merge button to merge the XPath on all tabs"
msgstr "单击合并按钮以合并所有标签页上的XPath"

msgid "Merge"
msgstr "合并"

msgid "Merge XPath on all tabs"
msgstr "合并所有标签页上的XPath"

msgid "Match"
msgstr "匹配"

msgid "Match the merged XPath on the current tab"
msgstr "在当前标签页上匹配合并后的XPath"

msgid "Copy the merged XPath to clipboard"
msgstr "将合并的XPath复制到剪贴板"

msgid "Accept"
msgstr "采用"

msgid "Accept the merged XPath and close the dialog"
msgstr "采用合并的XPath并关闭对话框"

msgid "XPath: "
msgstr "XPath："

msgid "Match the XPath on the current tab"
msgstr "在当前标签页上匹配XPath"

msgid "Accept the XPath and close the dialog"
msgstr "采用XPath并关闭对话框"

#, python-brace-format
msgid "Matches count: {}"
msgstr "匹配数量：{}"

msgid "Inspect"
msgstr "检查元素"

msgid "Calendar"
msgstr "日历"

msgid "CheckBox"
msgstr "复选框"

msgid "ComboBox"
msgstr "组合框"

msgid "DataGrid"
msgstr "数据网格"

msgid "DataItem"
msgstr "数据项"

msgid "Group"
msgstr "组"

msgid "HeaderItem"
msgstr "表头项"

msgid "Hyperlink"
msgstr "超链接"

msgid "ListItem"
msgstr "列表项"

msgid "MenuBar"
msgstr "菜单栏"

msgid "MenuItem"
msgstr "菜单项"

msgid "Pane"
msgstr "面板"

msgid "ProgressBar"
msgstr "进度条"

msgid "RadioButton"
msgstr "单选按钮"

msgid "ScrollBar"
msgstr "滚动条"

msgid "SemanticZoom"
msgstr "语义缩放"

msgid "Separator"
msgstr "分隔符"

msgid "Slider"
msgstr "滑块"

msgid "Spinner"
msgstr "旋转器"

msgid "SplitButton"
msgstr "分离按钮"

msgid "StatusBar"
msgstr "状态栏"

msgid "Tab"
msgstr "选项卡"

msgid "TabItem"
msgstr "选项卡项"

msgid "Thumb"
msgstr "拇指"

msgid "TitleBar"
msgstr "标题栏"

msgid "ToolBar"
msgstr "工具栏"

msgid "ToolTip"
msgstr "工具提示"

msgid "Tree"
msgstr "树"

msgid "TreeItem"
msgstr "树项"

msgid "Window"
msgstr "窗口"

msgid "Window Element Capture Tool"
msgstr "窗口元素捕获工具"

msgid "Elements not found!"
msgstr "元素未找到！"

msgid "Use Custom Window XPath"
msgstr "使用自定义窗口XPath"

msgid "Enter Custom Window XPath"
msgstr "输入自定义窗口XPath"

#, python-brace-format
msgid ""
"Window XPath Preview: \n"
"{}"
msgstr ""
"窗口XPath预览：\n"
"{}"

msgid "Window Element Relative XPath Tool"
msgstr "窗口元素相对XPath工具"

msgid "Operation instructions: Ctrl+left-click to get a single element."
msgstr "操作说明：Ctrl+左键点击捕获单个元素。"

msgid "Source Element XPath: "
msgstr "来源元素XPath："

msgid "Click the Capture Element button to obtain the XPath of the source element"
msgstr "点击捕获元素按钮获取来源元素XPath"

msgid "Capture the source element"
msgstr "捕获来源元素"

msgid "Match the source element"
msgstr "匹配来源元素"

msgid "Target Element XPath: "
msgstr "目标元素XPath："

msgid "Click the Capture Element button to obtain the XPath of the target element"
msgstr "点击捕获元素按钮获取目标元素XPath"

msgid "Capture the target element"
msgstr "捕获目标元素"

msgid "Match the target element"
msgstr "匹配目标元素"

msgid "Relative XPath: "
msgstr "相对XPath："

msgid "Accept the relative XPath and close the dialog"
msgstr "采用相对XPath并关闭对话框"

msgid "This feature is only supported on Windows."
msgstr "此功能仅在Windows上受支持。"

msgid "True"
msgstr "真"

msgid "False"
msgstr "假"

msgid "Add condition"
msgstr "添加条件"

msgid "The first operand"
msgstr "第一个操作数"

msgid "The second operand"
msgstr "第二个操作数"

msgid "The first operand is empty"
msgstr "第一个操作数不能为空"

msgid "The first operand expression is invalid"
msgstr "第一个操作数表达式无效"

msgid "The second operand is empty"
msgstr "第二个操作数不能为空"

msgid "The second operand expression is invalid"
msgstr "第二个操作数表达式无效"

msgid "Choose"
msgstr "选择"

msgid "Invalid expression"
msgstr "无效表达式"

msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"

msgid "Choose Folder"
msgstr "选择文件夹"

msgid "name is invalid"
msgstr "名称无效"

msgid "value is invalid"
msgstr "值无效"

msgid "name is required"
msgstr "名称是必需的"

msgid "Field Name"
msgstr "字段名"

msgid "Field Value"
msgstr "字段值"

msgid "host"
msgstr "主机名"

msgid "port"
msgstr "端口"

msgid "user"
msgstr "用户"

msgid "password"
msgstr "密码"

msgid "proxy host is required"
msgstr "需要代理主机"

msgid "proxy host is invalid"
msgstr "代理主机无效"

msgid "proxy port is required"
msgstr "需要代理端口"

msgid "proxy port is invalid"
msgstr "代理端口无效"

msgid "proxy user is invalid"
msgstr "代理用户无效"

msgid "proxy password is invalid"
msgstr "代理密码无效"

msgid "proxy user is required when proxy password is set"
msgstr "设置代理密码时需要代理用户"

msgid "Input configs"
msgstr "输入配置"

msgid "Screenshot"
msgstr "截图"

msgid "Add column"
msgstr "新增列"

msgid "Column name/number"
msgstr "列名/列号"

msgid "Cell value"
msgstr "单元值"

msgid "Column name/number is empty"
msgstr "列名/列号不能为空"

msgid "Column name/number expression is invalid"
msgstr "列名/列号表达式无效"

msgid "Cell value is empty"
msgstr "单元值不能为空"

msgid "Cell value expression is invalid"
msgstr "单元值表达式无效"

msgid "Option label"
msgstr "选项标签"

msgid "Option value"
msgstr "选项值"

msgid "Add value"
msgstr "添加值"

msgid "Get Cookie"
msgstr "获取Cookie"

msgid "Dynamic elements"
msgstr "动态元素"

msgid "Search element"
msgstr "搜索元素"

msgid "OK"
msgstr "确认"

msgid "Select Web Element"
msgstr "选择网页元素"

msgid "Get Relative XPath"
msgstr "获取相对XPath"

msgid "Get XPath"
msgstr "获取XPath"

msgid "The class name of the element"
msgstr "元素类名"

msgid "The friendly class name for the control"
msgstr "元素友好类名"

msgid "The text for each item of this control"
msgstr "此控件的每个项目的文本"

msgid "The ID of the element"
msgstr "元素ID"

msgid "The rectangle of the element on the screen"
msgstr "屏幕上元素的矩形"

msgid "Whether the element is visible or not"
msgstr "元素是否可见"

msgid "Whether the element is enabled or not"
msgstr "元素是否启用"

msgid "The number of children of this control"
msgstr "控件的子元素数量"

msgid "The start and end indices of the current selection text"
msgstr "当前选中文本的起始和结束索引"

msgid "The number of columns"
msgstr "数据表格的列数"

msgid "The number of items in the ListView or TreeView"
msgstr "数据表格的项数"

msgid "The information on the columns of the ListView"
msgstr "列表视图的列信息"

msgid "The number of buttons on the ToolBar"
msgstr "工具条上的按钮数量"

#, python-brace-format
msgid "{window_text} [x={x}, y={y}]"
msgstr ""

msgid "X"
msgstr ""

msgid "Y"
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid "{window_text} [width={width}, height={height}]"
msgstr ""

msgid "Window width"
msgstr "窗口宽度"

msgid "Window height"
msgstr "窗口高度"

msgid "Recognize Character Captcha"
msgstr "识别字符验证码"

msgid "AI"
msgstr "AI"

msgid "Captcha Recognition"
msgstr "验证码识别"

msgid "Image Source"
msgstr "图像来源"

msgid "Image File"
msgstr "图片文件"

msgid "Web Page Object"
msgstr "网页对象"

msgid "Waiting Time (seconds)"
msgstr "等待时间(秒)"

msgid ""
"Waiting time for the web element or window element to appear, unit is "
"second"
msgstr "等待网页元素或窗口元素出现的时间，单位为秒"

msgid "Recognition Result"
msgstr "识别结果"

msgid "Add Prefix or Suffix"
msgstr "添加前缀或后缀"

msgid "Original Text"
msgstr "原始文本"

msgid "Addition Type"
msgstr "添加类型"

msgid "Add a prefix"
msgstr "添加前缀"

msgid "Add a suffix"
msgstr "添加后缀"

msgid "Added Text"
msgstr "添加文本"

msgid "Result"
msgstr "结果"

msgid "End loop"
msgstr "结束循环"

msgid "Change Text Case"
msgstr "改变文本大小写"

msgid "Case Conversion Type"
msgstr "大小写转换类型"

msgid "capitalize"
msgstr "首字母大写"

msgid "Check Process Exist"
msgstr "检查进程是否存在"

msgid "Process Attributes"
msgstr "进程属性"

msgid "Process ID"
msgstr "进程ID"

msgid "Process name"
msgstr "进程名称"

msgid "Process Name"
msgstr "进程名称"

msgid "Check Result"
msgstr "检测结果"

msgid "Clear Folder"
msgstr "清空文件夹"

msgid "Folder Path"
msgstr "文件夹路径"

msgid "Compress File/Folder"
msgstr "压缩文件/文件夹"

msgid "File Path"
msgstr "文件路径"

msgid "Archive Name"
msgstr "压缩包名称"

msgid "Save Folder Type"
msgstr "保存文件夹类型"

msgid "Save to the directory of the source file"
msgstr "保存到源文件所在目录"

msgid "Save to a specified folder"
msgstr "保存到指定文件夹"

msgid "Save Folder"
msgstr "保存文件夹"

msgid "Archive Path"
msgstr "压缩包路径"

msgid "Concatenate String List"
msgstr "拼接字符串列表"

msgid "String List"
msgstr "字符串列表"

msgid "Delimiter"
msgstr "分隔符"

msgid "Ignore Empty Item"
msgstr "过滤空项"

msgid "Continue to the next loop"
msgstr "继续下一循环"

msgid "Copy File"
msgstr "复制文件"

msgid "Target Folder"
msgstr "目标文件夹"

msgid "Action if Exists"
msgstr "存在时操作"

msgid "Auto rename"
msgstr "自动重命名"

msgid "Perform error handling"
msgstr "执行错误处理"

msgid "New File Path"
msgstr "新文件路径"

msgid "Copy Folder"
msgstr "复制文件夹"

msgid "New Folder Path"
msgstr "新文件夹路径"

msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgid "Initialization Type"
msgstr "初始化类型"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Convert timestamp to date"
msgstr "将时间戳转换为日期"

msgid "Parse date string"
msgstr "解析日期字符串"

msgid "Timestamp(seconds)"
msgstr "时间戳(秒)"

msgid "Date String"
msgstr "日期字符串"

msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

msgid ""
"Common Format Codes\n"
"\n"
"YYYY: Four digit year (e.g. 2024)\n"
"\n"
"YY: Two digit year (e.g. 24 represents 2024)\n"
"\n"
"MM: Month (01 to 12)\n"
"\n"
"DD: day of the month (01 to 31)"
msgstr ""
"常用的格式代码\n"
"YYYY: 四位数的年份（例如：2024）\n"
"\n"
"YY: 两位数的年份（例如：24 表示 2024）\n"
"\n"
"MM: 月份（01到12）\n"
"\n"
"DD: 月份中的日期（01到31）"

msgid "Create DateTime"
msgstr "创建日期时间"

msgid "Get current date and time"
msgstr "获取当前日期时间"

msgid "Convert timestamp to datetime"
msgstr "将时间戳转换为日期时间"

msgid "Parse datetime string"
msgstr "解析日期时间字符串"

msgid "DateTime String"
msgstr "日期时间字符串"

msgid "DateTime Format"
msgstr "日期时间格式"

msgid ""
"Common Format Codes\n"
"\n"
"YYYY: Four digit year (e.g. 2024)\n"
"\n"
"YY: Two digit year (e.g. 24 represents 2024)\n"
"\n"
"MM: Month (01 to 12)\n"
"\n"
"DD: day of the month (01 to 31)\n"
"\n"
"HH: Hour (24-hour format, 00 to 23)\n"
"\n"
"hh: Hour (12 hour format, 01 to 12)\n"
"\n"
"mm: Minutes (00 to 59)\n"
"\n"
"ss: Seconds (00 to 59)\n"
"\n"
"SSSSSS: Microseconds (000000 to 999999)\n"
"\n"
"A: AM or PM\n"
"\n"
"ZZZ: Time Zone Name\n"
"\n"
"Z: Time zone offset (e.g.+0000)"
msgstr ""
"常用的格式代码\n"
"YYYY: 四位数的年份（例如：2024）\n"
"\n"
"YY: 两位数的年份（例如：24 表示 2024）\n"
"\n"
"MM: 月份（01到12）\n"
"\n"
"DD: 月份中的日期（01到31）\n"
"\n"
"HH: 小时（24小时制，00到23）\n"
"\n"
"hh: 小时（12小时制，01到12）\n"
"\n"
"mm: 分钟（00到59）\n"
"\n"
"ss: 秒（00到59）\n"
"\n"
"SSSSSS: 微秒（000000到999999）\n"
"\n"
"A: AM 或 PM\n"
"\n"
"ZZZ: 时区名称\n"
"\n"
"Z: 时区偏移量（例如+0000）"

msgid "Create Dictionary"
msgstr "创建字典"

msgid "Parent Folder"
msgstr "父文件夹"

msgid "New Folder Name"
msgstr "新文件夹名称"

msgid "Create List"
msgstr "创建列表"

msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

msgid "Get current time"
msgstr "获取当前时间"

msgid "Parse time string"
msgstr "解析时间字符串"

msgid "Time String"
msgstr "时间字符串"

msgid "Time Format"
msgstr "时间格式"

msgid ""
"Common Format Codes\n"
"\n"
"HH: Hour (24-hour format, 00 to 23)\n"
"\n"
"hh: Hour (12 hour format, 01 to 12)\n"
"\n"
"mm: Minutes (00 to 59)\n"
"\n"
"ss: Seconds (00 to 59)\n"
"\n"
"SSSSSS: Microseconds (000000 to 999999)\n"
"\n"
"A: AM or PM"
msgstr ""
"常用的格式代码\n"
"\n"
"HH: 小时（24小时制，00到23）\n"
"\n"
"hh: 小时（12小时制，01到12）\n"
"\n"
"mm: 分钟（00到59）\n"
"\n"
"ss: 秒（00到59）\n"
"\n"
"SSSSSS: 微秒（000000到999999）\n"
"\n"
"A: AM 或 PM"

msgid "Decompress File/Folder"
msgstr "解压缩文件/文件夹"

msgid "Extract To"
msgstr "解压缩到"

msgid "Create folder with the same name"
msgstr "创建同名文件夹"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Password for the zip compression package"
msgstr "zip压缩包密码"

msgid "Result Folder"
msgstr "结果文件夹"

msgid "Delete Dictionary Key"
msgstr "删除字典键"

msgid "Key Name"
msgstr "键名"

msgid "Delete File"
msgstr "删除文件"

msgid "File path"
msgstr "文件路径"

msgid "Delete Folder"
msgstr "删除文件夹"

msgid "Delete List Item"
msgstr "删除列表项"

msgid "Deletion Type"
msgstr "删除类型"

msgid "Delete list item by position"
msgstr "按位置删除列表项"

msgid "Delete list item by value"
msgstr "按值删除列表项"

msgid "Item Position"
msgstr "项目位置"

msgid "Starting from 0, - n represents the nth to last"
msgstr "从0开始，-n表示倒数第n个"

msgid "Item Value"
msgstr "项目值"

msgid "Dictionary loop"
msgstr "字典循环"

msgid "Loop item"
msgstr "循环项目"

msgid "Calculate Time Difference"
msgstr "计算时间差"

msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

msgid "Time Unit"
msgstr "时间单位"

msgid "Seconds"
msgstr "秒"

msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

msgid "Hours"
msgstr "小时"

msgid "Days"
msgstr "天"

msgid "Time Difference"
msgstr "时间差"

msgid "Else branch"
msgstr "Else分支"

msgid "Else if branch"
msgstr "Else if分支"

msgid "Else if conditions branch"
msgstr "Else if多条件分支"

msgid "Conditions relation"
msgstr "条件关系"

msgid "Satisfy all conditions"
msgstr "满足所有条件"

msgid "Satisfy any condition"
msgstr "满足任意条件"

msgid "Condition list"
msgstr "条件列表"

msgid "Execute Command"
msgstr "执行命令行程序"

msgid "Command Line"
msgstr "命令行"

msgid "Process Working Directory"
msgstr "进程工作目录"

msgid "Encoding"
msgstr "编码格式"

msgid "Waiting Timeout(seconds)"
msgstr "等待时间(秒)"

msgid "Command Line Output"
msgstr "命令行输出"

msgid "Exit"
msgstr "终止应用"

msgid "Format DateTime"
msgstr "格式化日期时间"

msgid "DateTime Value"
msgstr "日期时间值"

msgid "Get Clipboard Text"
msgstr "获取剪贴板文本"

msgid "Clipboard Text"
msgstr "剪贴板文本"

msgid "Get File Path Info"
msgstr "获取文件路径信息"

msgid "File Path Information"
msgstr "文件路径信息"

msgid "if branch"
msgstr "If分支"

msgid "if conditions branch"
msgstr "If多条件分支"

msgid "Infinite loop"
msgstr "无限循环"

msgid "Loop index"
msgstr "循环位置"

msgid "Insert List Item"
msgstr "插入列表项"

msgid "Insert Type"
msgstr "插入类型"

msgid "Add to the end of the list"
msgstr "在列表末尾添加"

msgid "Insert at a specified position"
msgstr "在指定位置插入"

msgid "Insert Position"
msgstr "插入位置"

msgid "Kill Process"
msgstr "终止进程"

msgid "Launch Application"
msgstr "启动应用程序"

msgid "Application Path"
msgstr "应用路径"

msgid "Post-Launch Action"
msgstr "启动后操作"

msgid "Continue execution"
msgstr "继续执行"

msgid "Waiting for application to complete"
msgstr "等待应用程序执行完成"

msgid "Command Line Arguments"
msgstr "命令行参数"

msgid "Process PID"
msgstr "进程PID"

msgid "List Files"
msgstr "获取文件列表"

msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

msgid "File Name Pattern"
msgstr "文件名模式"

msgid ""
"Filename patterns are special strings composed of regular characters and "
"wildcards, with the following syntax for wildcards:\n"
"\n"
"1. *: Matches zero or more characters (including any characters in the "
"filename).\n"
"\n"
"   For example: *.txt matches all .txt files.\n"
"\n"
"2. ?: Matches a single character.\n"
"\n"
"   For example: file?.txt matches file1.txt, fileA.txt, etc., but does "
"not match file.txt.\n"
"\n"
"3. [...]: Matches any single character within the brackets.\n"
"\n"
"   For example: file[1-3].txt matches file1.txt, file2.txt, and "
"file3.txt.\n"
"\n"
"4. [!...]: Matches any single character not within the brackets.\n"
"\n"
"   For example: file[!a-z].txt matches file1.txt, file2.txt, and "
"file3.txt.\n"
"\n"
"5. **: Matches zero or more directories (can span subdirectories).\n"
"\n"
"   For example: **/*.txt matches all .txt files in the current directory "
"and all subdirectories."
msgstr ""
"文件名模式是由普通字符和通配符组成的特殊字符串，其中通配符的语法如下：\n"
"\n"
"1. *：匹配零个或多个字符（包括文件名中的任何字符）。\n"
"\n"
"例如：*.txt 匹配所有 .txt 文件。\n"
"\n"
"2. ?：匹配一个字符。\n"
"\n"
"例如：file?.txt 匹配 file1.txt、fileA.txt 等，但不匹配 file.txt。\n"
"\n"
"3. [...]：匹配方括号内的任意一个字符。\n"
"\n"
"例如：file[1-3].txt 匹配 file1.txt、file2.txt 和 file3.txt。\n"
"\n"
"4. [!...]：匹配不在方括号内的任意一个字符。\n"
"\n"
"例如：file[!a-z].txt 匹配 file1.txt、file2.txt 和 file3.txt。\n"
"\n"
"5. **：匹配零个或多个目录（可以跨越子目录）。\n"
"\n"
"例如：**/*.txt 匹配当前目录及所有子目录中的所有 .txt 文件。"

msgid "Search subfolders"
msgstr "搜索子文件夹"

msgid "Ignore hidden files"
msgstr "忽略隐藏文件"

msgid "Sort files"
msgstr "排序文件"

msgid "Sorting Criteria"
msgstr "排序条件"

msgid "File name"
msgstr "文件名"

msgid "File size"
msgstr "文件大小"

msgid "Creation time"
msgstr "创建时间"

msgid "Last modified time"
msgstr "最后修改时间"

msgid "Sorting Order"
msgstr "排序方式"

msgid "Ascending order"
msgstr "升序"

msgid "Descending order"
msgstr "降序"

msgid "List loop"
msgstr "列表循环"

msgid "Counting loop"
msgstr "计数循环"

msgid "Start index"
msgstr "起始索引"

msgid "Starting value (inclusive)"
msgstr "起始值（含该值）"

msgid "End index"
msgstr "结束索引"

msgid "End value (excluding)"
msgstr "结束值（不含该值）"

msgid "Merge Lists"
msgstr "合并列表"

msgid "The first list"
msgstr "列表1"

msgid "The second list"
msgstr "列表2"

msgid "Merged List"
msgstr "合并后的列表"

msgid "Move File"
msgstr "移动文件"

msgid "Move Folder"
msgstr "移动文件夹"

msgid "Number to Text"
msgstr "数值转文本"

msgid "Number of Decimal Places"
msgstr "保留的小数点位数"

msgid "Use a thousandth separator"
msgstr "使用千分位分隔符"

msgid "Object to Json"
msgstr "对象转Json文本"

msgid "JSON Operation"
msgstr "Json操作"

msgid "Object"
msgstr "对象"

msgid "Parse Json"
msgstr "解析Json文本"

msgid "JSON Text"
msgstr "Json文本"

msgid "Print Message"
msgstr "打印消息"

msgid "Raise Error"
msgstr "抛出错误"

msgid "Generate Random Integer"
msgstr "生成随机整数"

msgid "Minimum Value"
msgstr "最小值"

msgid "Minimum value (including this value)"
msgstr "最小值（含该值）"

msgid "Maximum Value"
msgstr "最大值"

msgid "Maximum value (excluding this value)"
msgstr "最大值（不含该值）"

msgid "Random Number"
msgstr "随机数"

msgid "Read Text File"
msgstr "读取文本文件"

msgid "Read Type"
msgstr "读取类型"

msgid "Read as whole text"
msgstr "读取为完整文本"

msgid "Read as lines"
msgstr "读取为行列表"

msgid "File Encoding"
msgstr "文件编码"

msgid "Regex Match"
msgstr "正则匹配"

msgid "Regular Expression"
msgstr "正则表达式"

msgid "Find the first match"
msgstr "查找第一个匹配项"

msgid "Ignore case"
msgstr "忽略大小写"

msgid "Rename File"
msgstr "重命名文件"

msgid "New File Name"
msgstr "新文件名"

msgid "Cancel the rename operation"
msgstr "取消重命名操作"

msgid "Rename Folder"
msgstr "重命名文件夹"

msgid "Replace Text"
msgstr "替换文本"

msgid "Replacement Type"
msgstr "替换方式"

msgid "Text replacement"
msgstr "文本替换"

msgid "Regular expression replacement"
msgstr "正则表达式替换"

msgid "Text to Replace"
msgstr "要替换的文本"

msgid "Regular Expression to Replace"
msgstr "要替换的正则表达式"

msgid "Replace only the first match"
msgstr "只替换第一个匹配项"

msgid "Replacement Text"
msgstr "替换文本"

msgid "Return"
msgstr "返回"

msgid "Reverse List"
msgstr "反转列表"

msgid "Set Clipboard Text"
msgstr "设置剪贴板文本"

msgid "Text Content"
msgstr "文本内容"

msgid "Set Dictionary Key-Value"
msgstr "设置字典键值"

msgid "Set Variable"
msgstr "设置变量"

msgid "Slice Text"
msgstr "截取文本"

msgid "Starting Position"
msgstr "起始位置"

msgid "start from the first character"
msgstr "从第一个字符开始"

msgid "start from a specified location"
msgstr "从指定位置开始"

msgid "start from specified text"
msgstr "从指定文本开始"

msgid "Starting Character Position"
msgstr "起始字符位置"

msgid "Starting from 0, - n represents the nth to last character"
msgstr "从0开始，-n表示倒数第n个字符"

msgid "Starting Text Content"
msgstr "起始文本内容"

msgid "Ending Position"
msgstr "结束位置"

msgid "end at the end of the text"
msgstr "到文本末尾结束"

msgid "end at a specified length"
msgstr "到指定长度结束"

msgid "Extraction Length"
msgstr "抽取长度"

msgid "Sort List"
msgstr "排序列表"

msgid "Sorting Method"
msgstr "排序方法"

msgid "Split Text"
msgstr "拆分文本"

msgid "Text to Split"
msgstr "要拆分的文本"

msgid "Delimiter Type"
msgstr "分隔符类型"

msgid "Standard delimiter"
msgstr "标准分隔符"

msgid "Custom delimiter"
msgstr "自定义分隔符"

msgid "Standard Delimiter"
msgstr "标准分隔符"

msgid "Space character"
msgstr "空格符"

msgid "Line break character"
msgstr "换行符"

msgid "Tab character"
msgstr "制表符"

msgid "Custom Delimiter"
msgstr "自定义分隔符"

msgid "Filter empty items"
msgstr "过滤空项"

msgid "Use regular expression"
msgstr "使用正则表达式"

msgid "Text to Number"
msgstr "文本转数值"

msgid "Text Value"
msgstr "文本值"

msgid "Wait time(seconds)"
msgstr "等待时间(秒)"

msgid "Trim Text"
msgstr "去除空格"

msgid "Trim Type"
msgstr "去除类型"

msgid "Remove blank characters on both sides"
msgstr "去除两边的空格"

msgid "Remove blank characters on the left side"
msgstr "去除左边的空格"

msgid "Remove blank characters on the right side"
msgstr "去除右边的空格"

msgid "Update DateTime"
msgstr "修改日期时间"

msgid "Original DateTime"
msgstr "原始日期时间"

msgid "Adjustment Type"
msgstr "调整类型"

msgid "Increase"
msgstr "增加"

msgid "Decrease"
msgstr "减少"

msgid "Adjustment Value"
msgstr "调整值"

msgid "Adjustment Unit"
msgstr "调整单位"

msgid "Microseconds"
msgstr "微秒"

msgid "Milliseconds"
msgstr "毫秒"

msgid "Weeks"
msgstr "周"

msgid "Months"
msgstr "月"

msgid "Years"
msgstr "年"

msgid "Update List Item"
msgstr "更新列表项"

msgid "URL Decode"
msgstr "URL解码"

msgid "Encoding/Decoding"
msgstr "编/解码"

msgid "Text to be Decoded"
msgstr "待解码文本"

msgid "URL Encode"
msgstr "URL编码"

msgid "Text to be Encoded"
msgstr "待编码文本"

msgid "While loop"
msgstr "条件循环"

msgid "Write Text File"
msgstr "写入文本文件"

msgid "Write Content"
msgstr "写入内容"

msgid "Append"
msgstr "追加"

msgid "Batch Update Database"
msgstr "批量更新数据库"

msgid "SQL"
msgstr "SQL"

msgid ""
"example: insert into your_table (column1, column2) values "
"(@table_column1@, @table_column2@)"
msgstr ""
"示例：insert into your_table (column1, column2) values (@table_column1@, "
"@table_column2@)"

msgid "Row Count"
msgstr "记录数"

msgid "The number of records inserted, updated or deleted"
msgstr "插入、更新或删除的记录数"

msgid "Close Database Connection"
msgstr "关闭数据库连接"

msgid "Connect to Database"
msgstr "连接数据库"

msgid "Database Type"
msgstr "数据库类型"

msgid "SQLite"
msgstr "SQLite"

msgid "MySQL"
msgstr "MySQL"

msgid "SQLServer"
msgstr "SQLServer"

msgid "PostgreSQL"
msgstr "PostgreSQL"

msgid "Database File"
msgstr "数据库文件"

msgid "Please input database file path"
msgstr "请输入数据库文件的路径"

msgid "Database Host"
msgstr "数据库主机名"

msgid "Database Port"
msgstr "数据库端口"

msgid "Database Name"
msgstr "数据库名"

msgid "Database User"
msgstr "数据库用户"

msgid "Database Password"
msgstr "数据库密码"

msgid "Database Extra Config"
msgstr "数据库额外配置"

msgid "Please input config dictionary or json object string"
msgstr "请输入配置字典或JSON对象字符串"

msgid "Connection Object"
msgstr "连接对象"

msgid "Please assign a variable to store the connection object"
msgstr "请指定一个变量来存储连接对象"

msgid "Execute SQL"
msgstr "执行SQL语句"

msgid "SQL Statement"
msgstr "SQL语句"

msgid "Number of rows affected by the sql"
msgstr "受SQL影响的行数"

msgid "Query Database"
msgstr "查询数据库"

msgid "Query SQL"
msgstr "查询SQL"

msgid "Query SQL Statement"
msgstr "查询SQL语句"

msgid "Result Table"
msgstr "结果数据表格"

msgid "Hover Image"
msgstr "鼠标悬浮在图像上"

msgid "Cursor Position"
msgstr "光标位置"

msgid "center of the image"
msgstr "图像中心"

msgid "upper left corner of the image"
msgstr "图像左上角"

msgid "X Coordinate Offset"
msgstr "X坐标偏移量"

msgid "Y Coordinate Offset"
msgstr "Y坐标偏移量"

msgid "Similarity(%)"
msgstr "相似度(%)"

msgid "Matching Mode"
msgstr "匹配模式"

msgid "Color matching"
msgstr "彩色匹配"

msgid "Grayscale matching"
msgstr "灰度匹配"

msgid "Movement Speed"
msgstr "移动速度"

msgid "Instant"
msgstr "瞬间"

msgid "Fast"
msgstr "快速"

msgid "Medium"
msgstr "中速"

msgid "Slow"
msgstr "慢速"

msgid "Delay after Action(seconds)"
msgstr "执行后延迟(秒)"

msgid "Input Type"
msgstr "输入类型"

msgid "Input text"
msgstr "输入文本"

msgid "Input hotkey"
msgstr "输入快捷键"

msgid ""
"Support all Unicode characters, including Chinese and English, on "
"Windows, but only English characters on Linux and macOS. If you need to "
"input non-English characters on Linux or macOS, please use the setting "
"clipboard text command and pasting hotkey."
msgstr "在Windows中支持中英文等所有Unicode字符，在Linux和MacOS中只支持英文字符。如果你需要在在Linux和MacOS中输入非英文字符，请使用设置剪贴板文本指令和粘贴快捷键实现。"

msgid "Hotkey Type"
msgstr "快捷键类型"

msgid "Common hotkey"
msgstr "常用快捷键"

msgid "Custom hotkey"
msgstr "自定义快捷键"

msgid "Common Hotkey"
msgstr "常用快捷键"

msgid "Ctrl/Cmd+C"
msgstr "Ctrl/Cmd+C"

msgid "Ctrl/Cmd+V"
msgstr "Ctrl/Cmd+V"

msgid "Ctrl/Cmd+X"
msgstr "Ctrl/Cmd+X"

msgid "Ctrl/Cmd+Z"
msgstr "Ctrl/Cmd+Z"

msgid "Ctrl/Cmd+S"
msgstr "Ctrl/Cmd+S"

msgid "Ctrl/Cmd+A"
msgstr "Ctrl/Cmd+A"

msgid "Enter"
msgstr "Enter"

msgid "Custom Hotkey"
msgstr "自定义快捷键"

msgid "Input Interval(milliseconds)"
msgstr "输入间隔(毫秒)"

msgid "Mouse Click"
msgstr "鼠标点击"

msgid "Mouse Button"
msgstr "鼠标按钮"

msgid "Left button"
msgstr "左键"

msgid "Right button"
msgstr "右键"

msgid "Middle button"
msgstr "中键"

msgid "Click Method"
msgstr "点击方法"

msgid "Mouse down"
msgstr "鼠标按下"

msgid "Mouse up"
msgstr "鼠标弹起"

msgid "Modifier Key"
msgstr "修改键"

msgid "None"
msgstr "没有"

msgid "Alt"
msgstr "Alt"

msgid "Ctrl"
msgstr "Ctrl"

msgid "Ctrl or Meta"
msgstr "Ctrl或者Meta"

msgid "Meta"
msgstr "Meta"

msgid "Shift"
msgstr "Shift"

msgid "Mouse Scroll"
msgstr "滚动鼠标"

msgid "Scroll Direction"
msgstr "滚动方向"

msgid "Scroll up"
msgstr "向上滚动"

msgid "Scroll down"
msgstr "向下滚动"

msgid "Number of Scrolls"
msgstr "滚动次数"

msgid "Move Mouse"
msgstr "移动鼠标"

msgid "Relative To"
msgstr "相对于"

msgid "The upper left corner of the screen"
msgstr "屏幕左上角"

msgid "Current mouse position"
msgstr "当前鼠标位置"

msgid "X - coordinate Offset"
msgstr "X坐标偏移量"

msgid "Y - coordinate Offset"
msgstr "Y坐标偏移量"

msgid "Send Http Request"
msgstr "发送Http请求"

msgid "Cookie Name"
msgstr "Cookie名称"

msgid "Cookie Value"
msgstr "Cookie值"

msgid "Request URL"
msgstr "请求URL"

msgid "Request Method"
msgstr "请求方法"

msgid "GET"
msgstr "GET"

msgid "POST"
msgstr "POST"

msgid "PUT"
msgstr "PUT"

msgid "DELETE"
msgstr "DELETE"

msgid "OPTIONS"
msgstr "OPTIONS"

msgid "HEAD"
msgstr "HEAD"

msgid "PATCH"
msgstr "PATCH"

msgid "Request Params"
msgstr "请求参数"

msgid "Request Body Type"
msgstr "请求正文类型"

msgid "none"
msgstr "没有"

msgid "Form with Attachments"
msgstr "附件表单"

msgid "Form without Attachments"
msgstr "参数表单"

msgid "JSON Data"
msgstr "Json数据"

msgid "XML Data"
msgstr "XML数据"

msgid "Binary Data"
msgstr "二进制数据"

msgid "Request JSON"
msgstr "请求JSON数据"

msgid "Request XML"
msgstr "请求XML数据"

msgid "Request Text"
msgstr "请求文本"

msgid "Request File"
msgstr "请求文件"

msgid "Request Cookies"
msgstr "请求Cookies"

msgid "Request Headers"
msgstr "请求头"

msgid "Verify server certificate"
msgstr "校验服务器证书"

msgid "Enable http authentication"
msgstr "启用HTTP认证"

msgid "Authentication Method"
msgstr "认证方法"

msgid "HTTP Basic Auth"
msgstr "HTTP Basic认证"

msgid "HTTP Digest Auth"
msgstr "HTTP Digest认证"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Enable client certificate"
msgstr "启用客户端证书"

msgid "Client Cert File"
msgstr "客户端证书文件"

msgid "Client Key File"
msgstr "客户端密钥文件"

msgid "Enable proxy"
msgstr "启用代理"

msgid "Proxy Server"
msgstr "代理服务器"

msgid "Save response content to file"
msgstr "将响应内容保存到文件"

msgid "File Save Directory"
msgstr "文件保存目录"

msgid "File Name"
msgstr "文件名"

msgid "Set response encoding"
msgstr "设置响应编码"

msgid "Automatic Detection"
msgstr "自动检测"

msgid "Timeout(seconds)"
msgstr "超时时间(秒)"

msgid "Response Object"
msgstr "响应对象"

msgid "Add Table Column"
msgstr "新增表格列"

msgid "Column Name"
msgstr "列名"

msgid "Create Table"
msgstr "创建数据表格"

msgid "Table Headers"
msgstr "表头"

msgid "List of headers for data table separated by commas"
msgstr "逗号分割的数据表格表头列表"

msgid "The created data table"
msgstr "创建的数据表格"

msgid "Delete Table Row"
msgstr "删除表格行"

msgid "Delete all rows"
msgstr "删除所有行"

msgid "Delete one row"
msgstr "删除一行"

msgid "Row Number"
msgstr "行号"

msgid ""
"Enter the line number, starting from line 1, where -n represents the nth "
"to last line"
msgstr "输入行号，行号从1号开始，-n代表倒数第n行"

msgid "Export Table"
msgstr "导出数据表格"

msgid "File Format"
msgstr "文件格式"

msgid "xlsx"
msgstr "xlsx"

msgid "xls"
msgstr "xls"

msgid "csv"
msgstr "csv"

msgid "Sheet Name"
msgstr "Sheet名称"

msgid "UTF-8 Bom"
msgstr "UTF-8 Bom"

msgid "Use custom delimiter"
msgstr "使用自定义分隔符"

msgid "File Naming Type"
msgstr "文件命名类型"

msgid "Random file name"
msgstr "随机文件名"

msgid "Custom file name"
msgstr "自定义文件名"

msgid "Custom File Name"
msgstr "自定义文件名"

msgid "Override existing file"
msgstr "覆盖现有文件"

msgid "Export table header"
msgstr "导出表头"

msgid "Import CSV as Table"
msgstr "导入csv为数据表格"

msgid "CSV File Path"
msgstr "Csv文件路径"

msgid "Please input the file path of the csv file"
msgstr "请输入csv文件的路径"

msgid "Use the first row of data as the header"
msgstr "使用第一行数据作为表头"

msgid "The imported table"
msgstr "导入的数据表格"

msgid "Import Excel as Table"
msgstr "导入excel为数据表格"

msgid "Excel File Path"
msgstr "Excel文件路径"

msgid "Please input the file path of the excel file"
msgstr "请输入excel文件的路径"

msgid "Sheet Selection Type"
msgstr "Sheet选择类型"

msgid "Select sheet by index"
msgstr "按索引选择Sheet"

msgid "Select sheet by name"
msgstr "按名称选择Sheet"

msgid "Sheet Index"
msgstr "Sheet索引"

msgid "The index position of the first sheet is 1, and so on"
msgstr "第一个工作表的索引位置为1，以此类推"

msgid "Loop Table Rows"
msgstr "循环遍历表格"

msgid "Loop Range"
msgstr "循环范围"

msgid "All rows"
msgstr "所有行"

msgid "Specified range"
msgstr "指定范围"

msgid "Starting Row Number"
msgstr "起始行号"

msgid "Ending Row Number"
msgstr "结束行号"

msgid "Loop in reverse order"
msgstr "逆序遍历"

msgid "Current Row"
msgstr "当前行"

msgid "Read Table Data"
msgstr "读取表格数据"

msgid "Reading Type"
msgstr "读取类型"

msgid "Read row data"
msgstr "读取行数据"

msgid "Read cell data"
msgstr "读取单元数据"

msgid "Column Number"
msgstr "列号"

msgid ""
"Enter the column name/number, starting from column 1, where -n represents"
" the nth to last column"
msgstr "输入列名/列号，从第1列开始，-n表示倒数第n列"

msgid "Reading Result"
msgstr "读取结果"

msgid "Write to Table Cell"
msgstr "写入表格单元格"

msgid "Target data table to be written"
msgstr "写入的目标数据表格"

msgid "Content to Write into Cell"
msgstr "写入单元格内容"

msgid "Enter the content to be written into the cell"
msgstr "输入要写入单元格中的内容"

msgid "Excess rows auto-append to table end"
msgstr "行号大于表格行数，内容自动写入表格末尾行的下一行"

msgid "Write Table Row"
msgstr "写入数据表格行"

msgid "Write Type"
msgstr "写入类型"

msgid "Append a row"
msgstr "追加一行"

msgid "Insert a row"
msgstr "插入一行"

msgid "Update a row"
msgstr "更新一行"

msgid "Row Input Type"
msgstr "行输入类型"

msgid "Input row"
msgstr "输入行"

msgid "Input columns"
msgstr "输入列"

msgid "Input Row"
msgstr "输入行"

msgid "Row value list"
msgstr "行值列表"

msgid "Input Columns"
msgstr "输入列"

msgid "Row columns list"
msgstr "行列名称列表"

msgid ""
"If the row number is greater than the number of rows in the table, the "
"content will be automatically written to the next row at the end of the "
"table"
msgstr "行号大于表格行数，内容自动写入表格末尾行的下一行"

msgid "Detect Web Page Content"
msgstr "检测网页内容"

msgid "Detection Type"
msgstr "检测类型"

msgid "contains element"
msgstr "包含元素"

msgid "does not contain element"
msgstr "不包含元素"

msgid "contains text"
msgstr "包含文本"

msgid "does not contain text"
msgstr "不包含文本"

msgid "element is visible"
msgstr "元素可见"

msgid "element is invisible"
msgstr "元素不可见"

msgid "text is visible"
msgstr "文本可见"

msgid "text is invisible"
msgstr "文本不可见"

msgid "Detection Element"
msgstr "检测元素"

msgid "Detection Text"
msgstr "检测文本"

msgid "Detection Result"
msgstr "检测结果"

msgid "Clear Cookies"
msgstr "删除Cookie"

msgid "Clear type"
msgstr "清除类型"

msgid "Delete a specified cookie"
msgstr "清除指定Cookie"

msgid "Clear all cookies"
msgstr "清除所有Cookies"

msgid "Click to Open Web Page"
msgstr "点击打开网页"

msgid "Link Element"
msgstr "链接元素"

msgid "Select the link element to be clicked"
msgstr "选择要点击的链接元素"

msgid "Waiting Time(seconds)"
msgstr "等待时间(秒)"

msgid "New Web Page Object"
msgstr "新打开的网页对象"

msgid "Newly opened webpage object"
msgstr "新打开的网页对象"

msgid "Click Web Page Element"
msgstr "点击网页元素"

msgid "Simulate human click"
msgstr "模拟人工点击"

msgid "Delay after action(seconds)"
msgstr "执行后延迟(秒)"

msgid "Close Web Page"
msgstr "关闭网页"

msgid "Closing Type"
msgstr "关闭类型"

msgid "close the specified page"
msgstr "关闭指定页面"

msgid "close the browser"
msgstr "关闭浏览器"

msgid "Please enter or select the web browser"
msgstr "请输入或选择Web浏览器"

msgid "Drag Web Page Element"
msgstr "拖拽网页元素"

msgid "Dragging Element"
msgstr "拖拽元素"

msgid "Dragging element offset"
msgstr "拖拽元素坐标偏移"

msgid "Dragging Element X Coordinate Offset"
msgstr "拖拽元素X坐标偏移量"

msgid "Dragging Element Y Coordinate Offset"
msgstr "拖拽元素Y坐标偏移量"

msgid "Dragging Method"
msgstr "拖拽方法"

msgid "Drag to the target element"
msgstr "拖拽到目标元素上"

msgid "Drag by a specified offset"
msgstr "拖拽指定的偏移量"

msgid "Target Element"
msgstr "目标元素"

msgid "Target element offset"
msgstr "目标元素坐标偏移"

msgid "Target Element X Coordinate Offset"
msgstr "目标元素X坐标偏移量"

msgid "Target Element Y Coordinate Offset"
msgstr "目标元素Y坐标偏移量"

msgid "Dragging X Coordinate Offset"
msgstr "拖拽X坐标偏移量"

msgid "Dragging Y Coordinate Offset"
msgstr "拖拽Y坐标偏移量"

msgid "Dragging Speed"
msgstr "拖拽速度"

msgid "Evaluate JavaScript in Web Page"
msgstr "在网页上执行Javascript"

msgid "JavaScript Code"
msgstr "Javascript代码"

msgid "JavaScript Output"
msgstr "Javascript输出"

msgid "Extract Web Element"
msgstr "抽取网页元素数据"

msgid "Extraction Type"
msgstr "抽取类型"

msgid "Element text content"
msgstr "元素文本内容"

msgid "Element html source code"
msgstr "元素HTML源码"

msgid "Input box value"
msgstr "输入框值"

msgid "Link address"
msgstr "链接地址"

msgid "Element attribute value"
msgstr "元素属性值"

msgid "Element position"
msgstr "元素位置"

msgid "Attribute Name"
msgstr "属性名"

msgid "Extraction Result"
msgstr "抽取结果"

msgid "Extract Web Page"
msgstr "抽取网页数据"

msgid "Web page title"
msgstr "网页标题"

msgid "Web page html source code"
msgstr "网页HTML源码"

msgid "Web page text content"
msgstr "网页文本内容"

msgid "Get Cookies"
msgstr "获取Cookie"

msgid "Acquisition Method"
msgstr "获取方法"

msgid "Cookies for specified page"
msgstr "指定页面的Cookie"

msgid "Cookies for specified url"
msgstr "指定链接的Cookie"

msgid "Web Browser Object"
msgstr "Web浏览器对象"

msgid "Web Page Address"
msgstr "网页地址"

msgid "Cookie List"
msgstr "Cookie列表"

msgid "Get Relative Web Element"
msgstr "获取网页相关元素"

msgid "Location Type"
msgstr "定位类型"

msgid "Parent element"
msgstr "父元素"

msgid "Previous sibling element"
msgstr "上一个兄弟元素"

msgid "Next sibling element"
msgstr "下一个兄弟元素"

msgid "The first matching descendant element"
msgstr "第一个匹配的子孙元素"

msgid "All matching descendant elements"
msgstr "所有匹配的子孙元素"

msgid "All child elements"
msgstr "所有子元素"

msgid "The specified child element"
msgstr "指定位置的子元素"

msgid "Relative XPath of Descendant Elements"
msgstr "子孙元素的相对XPath"

msgid "Position of Child Element"
msgstr "子元素的位置"

msgid "Found Elements"
msgstr "找到的元素"

msgid "Get Web Page"
msgstr "获取网页"

msgid "Matching Type"
msgstr "匹配类型"

msgid "By Title"
msgstr "按标题"

msgid "By Url"
msgstr "按URL"

msgid "Current Active Page"
msgstr "当前页面"

msgid "Matching Text"
msgstr "匹配文本"

msgid "Use Regular Expression Matching"
msgstr "使用正则表达式匹配"

msgid "Wait for Page to Finish Loading"
msgstr "等待页面加载完成"

msgid "Loading Timeout(seconds)"
msgstr "加载超时时间(秒)"

msgid "Action to Take After Loading Timeout"
msgstr "在加载超时后执行"

msgid "Stop loading the web page"
msgstr "停止加载网页"

msgid "Execute error handling"
msgstr "执行错误处理"

msgid "Open a New Page When Matching Fails"
msgstr "匹配失败时打开新页面"

msgid "Hover Web Page Element"
msgstr "鼠标悬停网页元素"

msgid "Simulate human hover"
msgstr "模拟人工悬停"

msgid "Loop Web Elements"
msgstr "遍历网页元素"

msgid "Elements"
msgstr "元素集"

msgid "Current Element"
msgstr "当前元素"

msgid "Navigate Web Page"
msgstr "导航网页"

msgid "Navigation Method"
msgstr "导航方法"

msgid "Go to a new url"
msgstr "跳转到新的链接"

msgid "Wait for Page to Load Completely"
msgstr "等待页面加载完成"

msgid "Action after Loading Timeout"
msgstr "在加载超时后执行"

msgid "stop loading the web page"
msgstr "停止加载网页"

msgid "perform error handling"
msgstr "执行错误处理"

msgid "Open Web Browser"
msgstr "打开Web浏览器"

msgid "Proxy server address"
msgstr "代理服务器地址"

msgid ""
"HTTP and SOCKS proxies are supported, for example http://myproxy.com:3128"
" or socks5://myproxy.com:3128. Short form myproxy.com:3128 is considered "
"an HTTP proxy."
msgstr "支持HTTP和SOCKS代理，例如http://myproxy.com:3128或socks5://myproxy.com:3128。缩写形式myproxy.com:3128被认为是一个HTTP代理。"

msgid "Proxy bypass"
msgstr "忽略代理的域"

msgid ""
"Optional comma-separated domains to bypass proxy, for example \".com, "
"chromium.org, .domain.com\"."
msgstr "可选的逗号分隔的域以绕过代理，例如“.com、chromium.org、.domain.com”。"

msgid "Proxy server username"
msgstr "代理服务器用户名"

msgid "Optional username to use if HTTP proxy requires authentication."
msgstr "如果HTTP代理需要身份验证，则可以使用可选的用户名。"

msgid "Proxy server password"
msgstr "代理服务器密码"

msgid "Optional password to use if HTTP proxy requires authentication."
msgstr "如果HTTP代理需要身份验证，则使用可选密码。"

msgid "Running in the background"
msgstr "在后台运行"

msgid "Enable incognito mode"
msgstr "启用无痕模式"

msgid "Opened web browser"
msgstr "新打开的Web浏览器"

msgid "Open Web Page"
msgstr "打开网页"

msgid "Please enter the webpage address you want to open"
msgstr "请输入您要打开的网页地址"

msgid "Screenshot Web Element"
msgstr "网页截屏"

msgid "Screenshot Area"
msgstr "截图区域"

msgid "Web element"
msgstr "网页元素"

msgid "Visible area of the web page"
msgstr "网页可见区域"

msgid "Entire web page"
msgstr "整个网页"

msgid "PNG"
msgstr "PNG"

msgid "JPEG"
msgstr "JPEG"

msgid "Screenshot File Name"
msgstr "截图文件名"

msgid "Scroll Web Page"
msgstr "滚动网页"

msgid "Scroll on Element"
msgstr "在元素上滚动"

msgid "Scroll Element"
msgstr "滚动元素"

msgid "Find Scrollable Element Upward When the Element is Not Scrollable"
msgstr "当元素不可滚动时向上查找可滚动元素"

msgid "Scroll Type"
msgstr "滚动类型"

msgid "Scroll to the top"
msgstr "滚动到页面顶部"

msgid "Scroll to the bottom"
msgstr "滚动到页面底部"

msgid "Scroll one screen"
msgstr "滚动一屏"

msgid "Scroll to a specified element"
msgstr "滚动到指定元素"

msgid "Scroll Interval(seconds)"
msgstr "滚动间隔(秒)"

msgid "Scroll to Element"
msgstr "滚动到元素"

msgid "Scroll behavior"
msgstr "滚动方式"

msgid "Smooth scrolling"
msgstr "平滑滚动"

msgid "Instant scrolling"
msgstr "瞬间滚动"

msgid "Set Cookies"
msgstr "设置Cookie"

msgid "Cookies"
msgstr "Cookies"

msgid ""
"Please enter the cookie list data or select the variable containing the "
"cookie list"
msgstr "请输入Cookie列表或者选择Cookie列表变量"

msgid "Reload page after setting cookies"
msgstr "设置Cookie后重新加载页面"

msgid "Set Web Checkbox Value"
msgstr "设置网页复选框值"

msgid "Checkbox Element"
msgstr "复选框元素"

msgid "Selection Method"
msgstr "选择方法"

msgid "Check"
msgstr "选中"

msgid "Uncheck"
msgstr "取消勾选"

msgid "Toggle"
msgstr "反选"

msgid "Set Web Select Value"
msgstr "设置网页下拉框值"

msgid "Drop - down Box Element"
msgstr "下拉框元素"

msgid "Select by option content"
msgstr "按选项内容选择"

msgid "Select by option index"
msgstr "根据选项索引选择"

msgid "Option Content"
msgstr "选项内容"

msgid "Fuzzy matching"
msgstr "模糊匹配"

msgid "Exact matching"
msgstr "精确匹配"

msgid "Regular expression matching"
msgstr "正则表达式匹配"

msgid "Option Index"
msgstr "选项索引"

msgid "Wait Web Page Content"
msgstr "等待网页内容"

msgid "Waiting Type"
msgstr "等待类型"

msgid "Waiting Element"
msgstr "等待元素"

msgid "Waiting Text"
msgstr "等待文本"

msgid "Waiting Result"
msgstr "等待结果"

msgid "Wait for Web Page to Load"
msgstr "等待页面加载完成"

msgid "execute error handling"
msgstr "执行错误处理"

msgid "Web Download"
msgstr "网页下载"

msgid "Download Type"
msgstr "下载类型"

msgid "Click the download button"
msgstr "点击下载按钮"

msgid "Open the download link"
msgstr "打开下载链接"

msgid "Download Button Element"
msgstr "下载按钮元素"

msgid "Download Address"
msgstr "下载地址"

msgid "Use suggested filename"
msgstr "使用建议的文件名"

msgid "Custom filename"
msgstr "自定义文件名"

msgid "Download Timeout(seconds)"
msgstr "下载超时时间(秒)"

msgid "Download File Name"
msgstr "下载文件名"

msgid "Web Input"
msgstr "填写网页输入框"

msgid "Input Box Element"
msgstr "输入框元素"

msgid "Input Content"
msgstr "输入内容"

msgid "Append input"
msgstr "追加输入"

msgid "Press enter key after input completion"
msgstr "在输入完成后按下回车键"

msgid "Press tab key after input completion"
msgstr "输入完成后按下Tab键"

msgid "Simulate human input"
msgstr "模拟人工输入"

msgid "Click element before input"
msgstr "在输入前点击元素"

msgid "Delay input after getting focus(seconds)"
msgstr "在获得焦点后延迟输入(秒)"

msgid "Web Upload"
msgstr "网页上传"

msgid "Upload Button Element"
msgstr "上传按钮元素"

msgid "Upload File Path"
msgstr "上传文件路径"

msgid "Waiting for the Button Time(seconds)"
msgstr "等待按钮出现的时间(秒)"

msgid "Waiting for the Dialog Time(seconds)"
msgstr "等待对话框出现的时间(秒)"

msgid "Activate Window"
msgstr "激活窗口"

msgid "Window Operation"
msgstr "窗口操作"

msgid "Window Acquisition Method"
msgstr "窗口获取方法"

msgid "Window object"
msgstr "窗口对象"

msgid "Window title or class name"
msgstr "窗口标题或类名"

msgid "Capture window element"
msgstr "捕获窗口元素"

msgid "Window Object"
msgstr "窗口对象"

msgid "Window Title"
msgstr "窗口标题"

msgid "Use window class name"
msgstr "使用窗口类名"

msgid "Window Class Name"
msgstr "窗口类名"

msgid "Use regular expression matching"
msgstr "使用正则表达式匹配"

msgid "Click Window Element"
msgstr "点击窗口元素"

msgid "Modifier Keys"
msgstr "修改键"

msgid "Close Window"
msgstr "关闭窗口"

msgid "Drag Window Element"
msgstr "拖拽窗口元素"

msgid "Window Element Operation"
msgstr "窗口元素操作"

msgid "Drag to element"
msgstr "拖拽到目标元素上"

msgid "Drag by offset"
msgstr "拖拽指定的偏移量"

msgid "Delay After Action(seconds)"
msgstr "执行后延迟(秒)"

msgid "Extract Window"
msgstr "获取窗口信息"

msgid "Data Extraction"
msgstr "数据抽取"

msgid "Window title"
msgstr "窗口标题"

msgid "Process name of the window"
msgstr "窗口所在的进程名"

msgid "Extract Window Element"
msgstr "获取窗口元素信息"

msgid "Element value"
msgstr "元素值"

msgid "Get ComboBox Items"
msgstr "获取组合框选项"

msgid "ComboBox Element"
msgstr "组合框元素"

msgid "Content to be Retrieved"
msgstr "要获取的内容"

msgid "Selected items"
msgstr "选中的项目"

msgid "All items"
msgstr "所有项目"

msgid "Expand the combo box before retrieving items"
msgstr "在获取项目之前展开组合框"

msgid "Retrieved Items"
msgstr "获取的项目"

msgid "Get Relative Window Element"
msgstr "获取相关窗口元素"

msgid "Get Window"
msgstr "获取窗口"

msgid "Current active window"
msgstr "当前活动窗口"

msgid "Hover Window Element"
msgstr "鼠标悬停窗口元素"

msgid "Loop Window Elements"
msgstr "遍历窗口元素"

msgid "Move Window"
msgstr "移动窗口"

msgid "Window Position"
msgstr "窗口位置"

msgid "Resize Window"
msgstr "调整窗口大小"

msgid "Window Size"
msgstr "窗口大小"

msgid "Screenshot Window Element"
msgstr "窗口元素截屏"

msgid "Set Checkbox Value"
msgstr "设置复选框值"

msgid "Set ComboBox Value"
msgstr "设置组合框值"

msgid "Set Window State"
msgstr "设置窗口状态"

msgid "Window State"
msgstr "窗口状态"

msgid "Restore window"
msgstr "还原窗口"

msgid "Maximize window"
msgstr "最大化窗口"

msgid "Minimize window"
msgstr "最小化窗口"

msgid "Set Window Visibility"
msgstr "设置窗口可见性"

msgid "Show window"
msgstr "显示窗口"

msgid "Hide window"
msgstr "隐藏窗口"

msgid "Wait Window Element"
msgstr "等待窗口元素"

msgid "Wait Type"
msgstr "等待类型"

msgid "Include element"
msgstr "包含元素"

msgid "Exclude element"
msgstr "不包含元素"

msgid "Set the timeout time"
msgstr "设置超时时间"

msgid "Wait Result"
msgstr "等待结果"

msgid "Window Input"
msgstr "填写窗口输入框"

msgid "Input Method"
msgstr "输入方法"

msgid "Automated interface input"
msgstr "自动化接口输入"

msgid "The input content contains shortcut keys"
msgstr "输入内容包含快捷键"

#, python-brace-format
msgid "Instruction or process {name} not found"
msgstr "找不到指令或进程{name}"

#, python-brace-format
msgid "Write output {out_var_name}: {out_var_value}"
msgstr "生成输出变量 {out_var_name}: {out_var_value}"

msgid "Execution successful"
msgstr "执行成功"

msgid "Execution interrupted"
msgstr "执行被中断"

msgid "Ignore error and continue execution"
msgstr "忽略错误并继续执行"

#, python-brace-format
msgid "Wait for {} seconds and retry for the {} time"
msgstr "等待{}秒后进行第{}次重试"

msgid "Execution error"
msgstr "执行出错"

#, python-brace-format
msgid "The input parameter {var_name} of {comp_name} is not specified."
msgstr "{comp_name}指令的输入参数{var_name}未指定。"

#, python-brace-format
msgid ""
"The expression format of the input parameter {var_name} of {comp_name} is"
" incorrect."
msgstr "{comp_name}指令的输入参数{var_name}的表达式格式不正确。"

#, python-brace-format
msgid "The output parameter {var_name} of {comp_name} is not specified."
msgstr "{comp_name}指令的输出参数{var_name}未指定。"

#, python-brace-format
msgid "The format of the output parameter {var_name} of {comp_name} is incorrect."
msgstr "{comp_name}指令的输出参数{var_name}的变量名格式不正确。"

#, python-brace-format
msgid "Error clearing user variable {name}"
msgstr "清除用户变量{name}出错"

msgid "Start execution"
msgstr "开始执行"

msgid "Execution completed"
msgstr "执行完毕"

#, python-brace-format
msgid ""
"The input parameter {var_name} for subprocess {process_name} is not "
"specified"
msgstr "子流程{process_name}的输入参数{var_name}未指定"

#, python-brace-format
msgid ""
"The output parameter {var_name} for subprocess {process_name} is not "
"specified"
msgstr "子流程{process_name}的输出参数{var_name}未指定"

#, python-brace-format
msgid "{name} must immediately follow the If or Else If instruction"
msgstr "{name}必须紧跟在If或Else If指令之后"

#, python-brace-format
msgid "{name} cannot follow a Break, Continue, Return, or Exit instruction"
msgstr "{name}不能跟在Break、Continue、Return、Exit指令之后"

#, python-brace-format
msgid "{name} has no sub instructions"
msgstr "{name}没有子指令"

#, python-brace-format
msgid "{name} should not have any sub instructions"
msgstr "{name}不应该有子指令"

#, python-brace-format
msgid "{name} must be used in conjunction with Loop instruction"
msgstr "{name}必须和Loop指令搭配使用"

#, python-brace-format
msgid "Error clearing process local variable {}"
msgstr "清除流程本地变量{}出错"

msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgid "Info"
msgstr "信息"

